{"created_at": "Thu Jun 07 22:08:10 +0000 2018", "id": 1004847512493154304, "id_str": "1004847512493154304", "text": "Voici une vid\u00e9o de ma d\u00e9claration \u00e0 la Chambre des communes pour souligner le Jour du Portugal / Here is a video of\u2026 https://t.co/KwUyNr9C6O", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/KwUyNr9C6O", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1004847512493154304", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 249221867, "id_str": "249221867", "name": "Alexandra Mendes", "screen_name": "AlexandraBrStL", "location": "Brossard, Quebec, Canada", "description": "D\u00e9put\u00e9e f\u00e9d\u00e9rale / Member of Parliament - Parti lib\u00e9ral du Canada / Liberal Party of Canada - Brossard-Saint-Lambert, Qu\u00e9bec *Elle/She/Her*", "url": "https://t.co/Zf4wdReGk9", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Zf4wdReGk9", "expanded_url": "https://alexandramendes.liberal.ca", "display_url": "alexandramendes.liberal.ca", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4493, "friends_count": 1394, "listed_count": 153, "created_at": "Tue Feb 08 16:28:40 +0000 2011", "favourites_count": 19165, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 8788, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1460103425316855809/DntXrVhp_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1460103425316855809/DntXrVhp_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/249221867/1646025660", "profile_link_color": "000000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}