{"created_at": "Wed Jun 27 00:03:58 +0000 2018", "id": 1011762024521617410, "id_str": "1011762024521617410", "text": "T\u00f4i \u0111\u00e3 th\u00eam video v\u00e0o danh s\u00e1ch ph\u00e1t https://t.co/o2ymzH2mTj Trump just issued the most un-American statement of his entire", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/o2ymzH2mTj", "expanded_url": "http://youtu.be/8u6Bl_fcmNU?a", "display_url": "youtu.be/8u6Bl_fcmNU?a", "indices": [37, 60]}]}, "source": "<a href=\"https://www.google.com/\" rel=\"nofollow\">Google</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 917819051518263296, "id_str": "917819051518263296", "name": "The UK News", "screen_name": "NewsTheUK", "location": "UK", "description": "The UK News", "url": "https://t.co/tPrKrEG2S9", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/tPrKrEG2S9", "expanded_url": "https://www.youtube.com/theuknews", "display_url": "youtube.com/theuknews", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 19, "friends_count": 38, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Oct 10 18:28:08 +0000 2017", "favourites_count": 854, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2553, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1410812740654952453/CQCjVWQV_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410812740654952453/CQCjVWQV_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/917819051518263296/1625198945", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "vi"}