{"created_at": "Wed Jul 18 07:33:29 +0000 2018", "id": 1019485292632461312, "id_str": "1019485292632461312", "text": "Keira Knightley sera #Colette dans un biopic d\u00e9di\u00e9 \u00e0 cette grande \u00e9crivaine fran\u00e7aise. #Litt\u00e9rature #Cin\u00e9ma\nColette\u2026 https://t.co/uI6rPZwVKu", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Colette", "indices": [21, 29]}, {"text": "Litt\u00e9rature", "indices": [87, 99]}, {"text": "Cin\u00e9ma", "indices": [100, 107]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/uI6rPZwVKu", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1019485292632461312", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 975316897083330561, "id_str": "975316897083330561", "name": "Donia Boubaker", "screen_name": "donia_boubaker", "location": "", "description": "Docteure en litt\u00e9rature fran\u00e7aise et compar\u00e9e\n#PhD #Litt\u00e9rature #Cin\u00e9ma #Th\u00e9\u00e2tre #Culture #Histoire #Patrimoine", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 59, "friends_count": 201, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Mar 18 10:24:03 +0000 2018", "favourites_count": 514, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 383, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/975836354578931717/Ddlv9K8B_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/975836354578931717/Ddlv9K8B_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}