{"created_at": "Sun Jul 22 18:12:30 +0000 2018", "id": 1021095659636748289, "id_str": "1021095659636748289", "text": "Una canci\u00f3n de mis preferidas. Me gusta la versi\u00f3n original y est\u00e1 qu\u00e9 es en ac\u00fastica. \n\nhttps://t.co/mM1IbM3qi0", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/mM1IbM3qi0", "expanded_url": "https://youtu.be/iumBobiS3ew", "display_url": "youtu.be/iumBobiS3ew", "indices": [89, 112]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2555982248, "id_str": "2555982248", "name": "aVe negrA", "screen_name": "AveNegra7", "location": "Acapulco de Ju\u00e1rez, Guerrero", "description": "Soci\u00f3logo punk de Acapulco y docente de ciencias sociales en San Luis Acatl\u00e1n, Gro. \n(A)ve color negro con alas en libertad y ojos color fuego. #MuayThai", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 257, "friends_count": 718, "listed_count": 3, "created_at": "Mon Jun 09 03:13:54 +0000 2014", "favourites_count": 4450, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3435, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1326600436112093187/r_Ijyaoa_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1326600436112093187/r_Ijyaoa_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2555982248/1648105898", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}