{"created_at": "Sun Jul 22 18:12:31 +0000 2018", "id": 1021095661985550344, "id_str": "1021095661985550344", "text": "Ok, mi canci\u00f3n del d\u00eda! https://t.co/9gi7ARBwKO", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/9gi7ARBwKO", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=yHHKb3L407w&feature=share", "display_url": "youtube.com/watch?v=yHHKb3\u2026", "indices": [24, 47]}]}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 251896286, "id_str": "251896286", "name": "Lluvia Luna", "screen_name": "LluviaEsther", "location": "Ju\u00e1rez!", "description": "Lic. En Econom\u00eda de la UACJ, \u00fanica mujer en la historia deCd Ju\u00e1rez 2 veces excandidata a presidente Municipal,1ra contendiente mas joven,docente de econom\u00eda!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 502, "friends_count": 459, "listed_count": 5, "created_at": "Mon Feb 14 02:12:50 +0000 2011", "favourites_count": 64, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 19604, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "DBE9ED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/990792692123799552/H_bch99A_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/990792692123799552/H_bch99A_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/251896286/1654532900", "profile_link_color": "CC3366", "profile_sidebar_border_color": "DBE9ED", "profile_sidebar_fill_color": "E6F6F9", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}