{"created_at": "Sun Jul 22 18:12:45 +0000 2018", "id": 1021095721855045634, "id_str": "1021095721855045634", "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/47SBzMS5i4 Dele e por Ele", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "YouTube", "name": "YouTube", "id": 10228272, "id_str": "10228272", "indices": [19, 27]}], "urls": [{"url": "https://t.co/47SBzMS5i4", "expanded_url": "http://youtu.be/qJ9teIIl540?aPorque", "display_url": "youtu.be/qJ9teIIl540?aP\u2026", "indices": [28, 51]}]}, "source": "<a href=\"https://www.google.com/\" rel=\"nofollow\">Google</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 41968777, "id_str": "41968777", "name": "Thalitta Gama\uea00", "screen_name": "thalittagama", "location": "Belo Horizonte, Minas Gerais", "description": "\ud83d\ude4f Estou em constru\u00e7\u00e3o Esp\u00edrito Santo trabalhando. \ud83d\udcf8 P\u00f3s Graduada em Fotografia (UNA). \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbbBacharel em Design Gr\u00e1fico (UNIT).", "url": "https://t.co/eA8xxuRBrN", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/eA8xxuRBrN", "expanded_url": "http://www.thalittagama.wordpress.com", "display_url": "thalittagama.wordpress.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 850, "friends_count": 655, "listed_count": 1, "created_at": "Sat May 23 03:50:13 +0000 2009", "favourites_count": 51032, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 16488, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "48005E", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2471049451/zgglu8ku29dh6hm3rppt_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2471049451/zgglu8ku29dh6hm3rppt_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/41968777/1562086001", "profile_link_color": "F00EDD", "profile_sidebar_border_color": "6B058A", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "BB79ED", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "regular", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}