{"created_at": "Sun Jul 22 18:12:38 +0000 2018", "id": 1021095692742332421, "id_str": "1021095692742332421", "text": "\u015eu adadan \u015fu bodruma y\u00fczesim gelir\u00a0\nY\u00fczsem de \u00e7\u0131kamam ki of be\u00a0\nKu\u015f olup ta o yakaya u\u00e7as\u0131m gelir\u00a0\nU\u00e7samda konamam\u2026 https://t.co/B8q6CXu8gd", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/B8q6CXu8gd", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1021095692742332421", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 993830773881946112, "id_str": "993830773881946112", "name": "Bur\u00e7in Kaya", "screen_name": "burcin_kaya13", "location": "Bursa, T\u00fcrkiye", "description": "...", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 56, "friends_count": 141, "listed_count": 0, "created_at": "Tue May 08 12:31:35 +0000 2018", "favourites_count": 419, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 933, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/993937912185028609/BddSvZAc_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/993937912185028609/BddSvZAc_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/993830773881946112/1525784612", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}