{"created_at": "Sun Jul 22 18:12:36 +0000 2018", "id": 1021095684286689281, "id_str": "1021095684286689281", "text": "INFO @libe d'@ismaelhat : Sur une nouvelle vid\u00e9o, on voit deux manifestants jeter des projectiles sur les CRS. Rep\u00e9\u2026 https://t.co/GnxrEgjePW", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "libe", "name": "Lib\u00e9ration", "id": 68440549, "id_str": "68440549", "indices": [5, 10]}, {"screen_name": "ismaelhat", "name": "Isma\u00ebl Halissat", "id": 1250141130, "id_str": "1250141130", "indices": [13, 23]}], "urls": [{"url": "https://t.co/GnxrEgjePW", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1021095684286689281", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54505710, "id_str": "54505710", "name": "Christophe Isra\u00ebl", "screen_name": "Christof_Israel", "location": "Lausanne, Suisse", "description": "Redchef num\u00e9rique et d\u00e9veloppement @tamedia \ud83c\udde8\ud83c\uddedpour @tdgch @24heuresch @lematindimanche @Feminach @bilanmagazine. Pass\u00e9 par @libe @franceinter @europe1 @lejdd", "url": "https://t.co/CEw1esIsEC", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/CEw1esIsEC", "expanded_url": "https://www.tamedia.ch/fr/", "display_url": "tamedia.ch/fr/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 8550, "friends_count": 5352, "listed_count": 217, "created_at": "Tue Jul 07 10:11:28 +0000 2009", "favourites_count": 8718, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 10666, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "ACDED6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000374780517/a969d2740562dc1ede58bc1161558c5c_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000374780517/a969d2740562dc1ede58bc1161558c5c_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54505710/1433331122", "profile_link_color": "038543", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1021094194214055936, "quoted_status_id_str": "1021094194214055936", "quoted_status": {"created_at": "Sun Jul 22 18:06:41 +0000 2018", "id": 1021094194214055936, "id_str": "1021094194214055936", "text": "[VIDEO @libe] Comment Alexandre Benalla a jou\u00e9 un r\u00f4le central dans l\u2019op\u00e9ration d\u2019interpellation de deux manifestan\u2026 https://t.co/bKzOWzkoaw", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "libe", "name": "Lib\u00e9ration", "id": 68440549, "id_str": "68440549", "indices": [7, 12]}], "urls": [{"url": "https://t.co/bKzOWzkoaw", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1021094194214055936", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 68440549, "id_str": "68440549", "name": "Lib\u00e9ration", "screen_name": "libe", "location": "Paris, France", "description": "Bienvenue sur le Twitter de Lib\u00e9 ! Abonnez-vous \u00e0 Lib\u00e9ration : https://t.co/0Yq00EKViF\nSoutenez Olivier Dubois avec #FreeOlivierDubois", "url": "https://t.co/SlsdqdrCBm", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/SlsdqdrCBm", "expanded_url": "http://www.liberation.fr", "display_url": "liberation.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/0Yq00EKViF", "expanded_url": "http://bit.ly/3CiQ0ZB", "display_url": "bit.ly/3CiQ0ZB", "indices": [63, 86]}]}}, "protected": false, "followers_count": 3455518, "friends_count": 278, "listed_count": 17185, "created_at": "Mon Aug 24 16:09:25 +0000 2009", "favourites_count": 2317, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 269348, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "242424", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1493639973026910214/79xJ7KqN_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1493639973026910214/79xJ7KqN_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68440549/1637007968", "profile_link_color": "E3234A", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "36322F", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 513, "favorite_count": 421, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 2, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}