{"created_at": "Sun Jul 22 18:12:32 +0000 2018", "id": 1021095666976739328, "id_str": "1021095666976739328", "text": "V\u00cdDEOS I FOTOS Desenes de persones protesten a Vic per l'atac a les creus grogues de la Pla\u00e7a Major i el president\u2026 https://t.co/PbBM2sXA3s", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PbBM2sXA3s", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1021095666976739328", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14088938, "id_str": "14088938", "name": "Naci\u00f3Digital", "screen_name": "naciodigital", "location": "Catalunya", "description": "L'\u00faltima hora i tota l'actualitat sobre pol\u00edtica, societat i la Covid, al diari digital l\u00edder en catal\u00e0. Fundat el 1996. A Telegram: https://t.co/Bblg7HFLL6", "url": "https://t.co/5dyNR3jgzr", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/5dyNR3jgzr", "expanded_url": "http://www.naciodigital.cat", "display_url": "naciodigital.cat", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/Bblg7HFLL6", "expanded_url": "http://t.me/naciodigital", "display_url": "t.me/naciodigital", "indices": [133, 156]}]}}, "protected": false, "followers_count": 224869, "friends_count": 2587, "listed_count": 2395, "created_at": "Thu Mar 06 14:50:56 +0000 2008", "favourites_count": 1644, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 550908, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1541995419047268357/ReJInwss_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1541995419047268357/ReJInwss_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14088938/1447431565", "profile_link_color": "E0565A", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E6EEFA", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 335, "favorite_count": 766, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "ca"}