{"created_at": "Thu Nov 08 19:55:55 +0000 2018", "id": 1060621960722432000, "id_str": "1060621960722432000", "text": "The official position of @EU_Commission is expressed by @JunckerEU only. Accession negotiations should be maintaine\u2026 https://t.co/ewKTCYDT1o", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EU_Commission", "name": "European Commission \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": 157981564, "id_str": "157981564", "indices": [25, 39]}, {"screen_name": "JunckerEU", "name": "Jean-Claude Juncker", "id": 169426475, "id_str": "169426475", "indices": [56, 66]}], "urls": [{"url": "https://t.co/ewKTCYDT1o", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1060621960722432000", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1681416950, "id_str": "1681416950", "name": "Faruk Kaymakc\u0131", "screen_name": "frkkymkc", "location": "Ankara, T\u00fcrkiye", "description": "Deputy Minister of Foreign Affairs of Turkey&Director for EU Affairs, Ambassador/T\u00fcrkiye D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 ve Avrupa Birli\u011fi Ba\u015fkan\u0131, B\u00fcy\u00fckel\u00e7i", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 22954, "friends_count": 1281, "listed_count": 159, "created_at": "Sun Aug 18 19:04:35 +0000 2013", "favourites_count": 138, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51397, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000319620491/4a1f9480f29103f25d1afcb68c10d02c_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000319620491/4a1f9480f29103f25d1afcb68c10d02c_normal.jpeg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1059795424876380160, "quoted_status_id_str": "1059795424876380160", "quoted_status": {"created_at": "Tue Nov 06 13:11:33 +0000 2018", "id": 1059795424876380160, "id_str": "1059795424876380160", "text": ".@JHahnEU interview f. @welt:\u201dName-agreement \ud83c\uddf2\ud83c\uddf0-\ud83c\uddec\ud83c\uddf7 signal that reconciliation is possible in #WB. Thx to all lawmak\u2026 https://t.co/0ZHWpMJAEW", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "WB", "indices": [93, 96]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "JHahnEU", "name": "Johannes Hahn", "id": 1011129121, "id_str": "1011129121", "indices": [1, 9]}, {"screen_name": "welt", "name": "WELT", "id": 8720562, "id_str": "8720562", "indices": [23, 28]}], "urls": [{"url": "https://t.co/0ZHWpMJAEW", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1059795424876380160", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 393551997, "id_str": "393551997", "name": "Annemarie Huber", "screen_name": "Huber62", "location": "Brussels/B Tw=personal", "description": "CAB @JHahnEU: Budget & Administration. Communication Advisor,Public Diplomacy.Passionate about #HumanRights #EUGreenDeal #GlobalCooperation #Innovation,#Arts", "url": "https://t.co/J5Sl2Ublxn", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/J5Sl2Ublxn", "expanded_url": "http://www.facebook.com/annemarie.huber.71?sk=info#!/annemarie.huber.71", "display_url": "facebook.com/annemarie.hube\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5452, "friends_count": 1330, "listed_count": 174, "created_at": "Tue Oct 18 18:17:10 +0000 2011", "favourites_count": 49833, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 41234, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "9AE4E8", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1277344952180228098/I7rLB69H_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1277344952180228098/I7rLB69H_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/393551997/1646500851", "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 22, "favorite_count": 37, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}