{"created_at": "Wed Jul 18 16:48:31 +0000 2018", "id": 1019624971570745344, "id_str": "1019624971570745344", "text": "| NUEVO TEMA | NUEVO TEMA |\n\u00c9pico acompa\u00f1ado de la talentos\u00edsima Calina en un tema que est\u00e1 dedicado a esos momento\u2026 https://t.co/p77HmY2Lcg", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/p77HmY2Lcg", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1019624971570745344", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 195453101, "id_str": "195453101", "name": "Guillermo Castro", "screen_name": "GCproyecto", "location": "Bogot\u00e1, D.C", "description": "Barranquillero.\nM\u00fasico, productor, cantautor. Que mi m\u00fasica hable por m\u00ed.\nPoeta y joven, por siempre.", "url": "http://t.co/ikgHh12W50", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ikgHh12W50", "expanded_url": "http://soundcloud.com/guillermo-castro-10", "display_url": "soundcloud.com/guillermo-cast\u2026", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 191, "friends_count": 0, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Sep 26 19:01:07 +0000 2010", "favourites_count": 57, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3206, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "333333", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000052110187/26f44fc7283452b5287f7cbf6d7da485_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000052110187/26f44fc7283452b5287f7cbf6d7da485_normal.png", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}