{"created_at": "Wed Jul 18 16:47:40 +0000 2018", "id": 1019624758655291393, "id_str": "1019624758655291393", "text": "18 korrik, 2018 Edicioni i Lajmeve ne News24 (Ora 16.30): https://t.co/pebrVME075 via @YouTube", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "YouTube", "name": "YouTube", "id": 10228272, "id_str": "10228272", "indices": [86, 94]}], "urls": [{"url": "https://t.co/pebrVME075", "expanded_url": "http://youtu.be/GnFFdykCPRk?a", "display_url": "youtu.be/GnFFdykCPRk?a", "indices": [58, 81]}]}, "source": "<a href=\"https://www.google.com/\" rel=\"nofollow\">Google</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 830501028034408449, "id_str": "830501028034408449", "name": "News24 Albania", "screen_name": "News24AL", "location": "Tirane", "description": "Lajmi n\u00eb 24 or\u00eb! TV NEWS24 \u00ebsht\u00eb kanali m\u00eb i r\u00ebnd\u00ebsish\u00ebm i informimit n\u00eb Shqip\u00ebri. Pjes\u00eb e grupit mediatik @Balkanwebcom & @ShqiptareGazeta", "url": "https://t.co/ntKrQrUJxZ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/ntKrQrUJxZ", "expanded_url": "https://www.news24.al/", "display_url": "news24.al", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1736, "friends_count": 50, "listed_count": 20, "created_at": "Sat Feb 11 19:37:29 +0000 2017", "favourites_count": 19, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 50359, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1269959147208036352/1IYmVY9h_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1269959147208036352/1IYmVY9h_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/830501028034408449/1591617928", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}