{"created_at": "Sun Jul 22 00:41:00 +0000 2018", "id": 1020831037230895105, "id_str": "1020831037230895105", "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/RZ7cClNoXv (Par\u00f3dia Despacito)", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "YouTube", "name": "YouTube", "id": 10228272, "id_str": "10228272", "indices": [19, 27]}], "urls": [{"url": "https://t.co/RZ7cClNoXv", "expanded_url": "http://youtu.be/eNQdlABL2aQ?aBOLSOMITO", "display_url": "youtu.be/eNQdlABL2aQ?aB\u2026", "indices": [28, 51]}]}, "source": "<a href=\"https://www.google.com/\" rel=\"nofollow\">Google</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 711640994, "id_str": "711640994", "name": "Pastor Paulo Francisco -Jo\u00e3o 13.34-Refletir Jesus", "screen_name": "pastorpaulof", "location": "BRASIL", "description": "PASTOR, ESCRITOR, POETA, TE\u00d3LOGO e ADVOGADO,  FILHO, ADORADOR e SERVO DO DEUS ALT\u00cdSSIMO, CONSERVADOR, PR\u00d3 FAM\u00cdLIA, DIREITISTA, SDV", "url": "https://t.co/HDRLAiqoBm", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/HDRLAiqoBm", "expanded_url": "http://www.pastorpaulofrancisco.blogspot.com", "display_url": "pastorpaulofrancisco.blogspot.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 9934, "friends_count": 9839, "listed_count": 9, "created_at": "Mon Jul 23 02:20:32 +0000 2012", "favourites_count": 5127, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 37216, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1244609798752141312/UprSLjWz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1244609798752141312/UprSLjWz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/711640994/1456445957", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}