{"created_at": "Sun Jul 22 03:45:11 +0000 2018", "id": 1020877389218369537, "id_str": "1020877389218369537", "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/iJSF1I58vu Cirillo - Esse Preconceito ningu\u00e9m v\u00ea", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "YouTube", "name": "YouTube", "id": 10228272, "id_str": "10228272", "indices": [19, 27]}], "urls": [{"url": "https://t.co/iJSF1I58vu", "expanded_url": "http://youtu.be/NN6RX-TIyDg?aMarcus", "display_url": "youtu.be/NN6RX-TIyDg?aM\u2026", "indices": [28, 51]}]}, "source": "<a href=\"https://www.google.com/\" rel=\"nofollow\">Google</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 574105201, "id_str": "574105201", "name": "Vinicius", "screen_name": "vinicius_ska", "location": "", "description": "Levante a cabe\u00e7a e prossiga com sua vida. Voc\u00ca tem suas proprias pernas para poder andar, ent\u00e3o use-as", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 192, "friends_count": 0, "listed_count": 1, "created_at": "Tue May 08 01:19:44 +0000 2012", "favourites_count": 0, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1714, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3784075245/b627b8b09991caee062f9ea9ed639ea8_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3784075245/b627b8b09991caee062f9ea9ed639ea8_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/574105201/1370920254", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}