{"created_at": "Sun Jul 22 21:01:22 +0000 2018", "id": 1021138154059911168, "id_str": "1021138154059911168", "text": "He a\u00f1adido un v\u00eddeo a una lista de reproducci\u00f3n de @YouTube (https://t.co/T9AE9vnagV - \u00bfPor qu\u00e9 me salen l\u00edneas en las u\u00f1as y", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "YouTube", "name": "YouTube", "id": 10228272, "id_str": "10228272", "indices": [51, 59]}], "urls": [{"url": "https://t.co/T9AE9vnagV", "expanded_url": "http://youtu.be/qpwu5AeAN34?a", "display_url": "youtu.be/qpwu5AeAN34?a", "indices": [61, 84]}]}, "source": "<a href=\"https://www.google.com/\" rel=\"nofollow\">Google</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 104462391, "id_str": "104462391", "name": "Juan Deschamps F\u00e9lix", "screen_name": "Deschampsjuan", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "description": "Profesor de Derecho de la Universidad Aut\u00f3noma de Santo Domingo.", "url": "http://t.co/gtMD1p6kzw", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/gtMD1p6kzw", "expanded_url": "http://juandediosdeschamps.blogspot.com/", "display_url": "juandediosdeschamps.blogspot.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 112, "friends_count": 56, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Jan 13 12:06:11 +0000 2010", "favourites_count": 0, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 378, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1889141889/JUAN_DE_DIOS_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1889141889/JUAN_DE_DIOS_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}