{"created_at": "Sun Jul 22 21:01:15 +0000 2018", "id": 1021138123135299585, "id_str": "1021138123135299585", "text": "kerkuk Cihat Demirci  horyat https://t.co/5C9ICrTeJq @YouTube arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "YouTube", "name": "YouTube", "id": 10228272, "id_str": "10228272", "indices": [53, 61]}], "urls": [{"url": "https://t.co/5C9ICrTeJq", "expanded_url": "https://youtu.be/7rpZNn9h2yY", "display_url": "youtu.be/7rpZNn9h2yY", "indices": [29, 52]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1015851858, "id_str": "1015851858", "name": "mustoo kustoo", "screen_name": "mustookustoo", "location": "", "description": "GALATASARAY l\u0131   ASLAN burcu ......               \u00c7akallar\u0131 ,s\u0131rtlanlar\u0131 ,y\u0131lanlar\u0131 sevmez-----", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1243, "friends_count": 1779, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Dec 16 18:59:59 +0000 2012", "favourites_count": 560, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1512, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "ACDED6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/670701019702108160/WN-xFInC_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/670701019702108160/WN-xFInC_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1015851858/1448742780", "profile_link_color": "038543", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}