{"created_at": "Sun Jul 22 21:01:33 +0000 2018", "id": 1021138198918033409, "id_str": "1021138198918033409", "text": "Giro de Not\u00edcias Jovem Pan - 22/07/18 - Edi\u00e7\u00e3o de Domingo https://t.co/9oyMUzr4O3 via @YouTube", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "YouTube", "name": "YouTube", "id": 10228272, "id_str": "10228272", "indices": [86, 94]}], "urls": [{"url": "https://t.co/9oyMUzr4O3", "expanded_url": "https://youtu.be/1mjAfZcprTA", "display_url": "youtu.be/1mjAfZcprTA", "indices": [58, 81]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 369272642, "id_str": "369272642", "name": "Pedro e Simone Uzae \ud83c\udde7\ud83c\uddf7SDV-24h\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #DireitaUnida", "screen_name": "pedrouzae", "location": "", "description": "SDV #DireitaUnida Sem contradi\u00e7\u00e3o ainda estar\u00edamos achando que o socialismo deu certo. \u00c9 preciso atacar as ideias \u00f1 as pessoas. Sou crist\u00e3o e conservador..", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1181, "friends_count": 1625, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Sep 07 02:20:56 +0000 2011", "favourites_count": 22780, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 27256, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/855224560580534274/V0TVXnsA_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/855224560580534274/V0TVXnsA_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/369272642/1492736185", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}