{"created_at": "Sun Jul 22 14:13:17 +0000 2018", "id": 1021035455171710976, "id_str": "1021035455171710976", "text": "He a\u00f1adido un v\u00eddeo a una lista de reproducci\u00f3n de @YouTube (https://t.co/Vid3LBvNwn - Alvaro Soler - La Cintura).", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "YouTube", "name": "YouTube", "id": 10228272, "id_str": "10228272", "indices": [51, 59]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Vid3LBvNwn", "expanded_url": "http://youtu.be/Eg4LUvUjUWI?a", "display_url": "youtu.be/Eg4LUvUjUWI?a", "indices": [61, 84]}]}, "source": "<a href=\"https://www.google.com/\" rel=\"nofollow\">Google</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 323700487, "id_str": "323700487", "name": "Robert Marz\u00e0", "screen_name": "Bolt_Robert", "location": "Benicarl\u00f2 a Castell\u00f2", "description": "R\u00e0dio Bolt La Llista al Top 50 Tots Els Dissabtes de 11:00h a 15:00h  ;)  @blaumut,@damiandmusic,@JordiNinus & @MaxGiesinger \u2764.\u2764", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 248, "friends_count": 1770, "listed_count": 3, "created_at": "Sat Jun 25 08:10:17 +0000 2011", "favourites_count": 13969, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 8919, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFCC4D", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/755919788262756352/MV0sEOfB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/755919788262756352/MV0sEOfB_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/323700487/1468659574", "profile_link_color": "FFCC4D", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}