{"created_at": "Sun Jul 22 21:01:24 +0000 2018", "id": 1021138162469539841, "id_str": "1021138162469539841", "text": "Ac\u0131mas\u0131zca ge\u00e7ip giden zamandan geriye kalan sadece yaln\u0131zl\u0131klar\u0131m\u0131zd\u0131.\nhttps://t.co/mIdRIFJLQN", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/mIdRIFJLQN", "expanded_url": "https://youtu.be/MNlQpJMiBZI", "display_url": "youtu.be/MNlQpJMiBZI", "indices": [72, 95]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 851680298, "id_str": "851680298", "name": "muratcan", "screen_name": "snrmrtcn", "location": "\u0130zmit", "description": "DU-YBS\ud83c\udf93", "url": "https://t.co/fyOctEeCzo", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/fyOctEeCzo", "expanded_url": "http://instagram.com/muratcansener", "display_url": "instagram.com/muratcansener", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 366, "friends_count": 208, "listed_count": 1, "created_at": "Fri Sep 28 20:16:28 +0000 2012", "favourites_count": 14209, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7876, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1544628028688551941/-gpQD-RV_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1544628028688551941/-gpQD-RV_normal.jpg", "profile_link_color": "000000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "regular", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}