{"created_at": "Sun Jul 22 12:14:11 +0000 2018", "id": 1021005482591473664, "id_str": "1021005482591473664", "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/9LhQeQAdW8 DE PIADAS - DECEP\u00c7\u00c3O - #93", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "YouTube", "name": "YouTube", "id": 10228272, "id_str": "10228272", "indices": [19, 27]}], "urls": [{"url": "https://t.co/9LhQeQAdW8", "expanded_url": "http://youtu.be/MCPy_3fjdDQ?aFILA", "display_url": "youtu.be/MCPy_3fjdDQ?aF\u2026", "indices": [28, 51]}]}, "source": "<a href=\"https://www.google.com/\" rel=\"nofollow\">Google</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 47671256, "id_str": "47671256", "name": "RafaelaFigueir\u00eado", "screen_name": "RafaelaFDM", "location": "Stella Maris, Salvador", "description": "Seja sempre voc\u00ea, para n\u00e3o olhar-se no espelho e ter um ataque de esquizofrenia! A ignor\u00e2ncia \u00e9 s\u00e1bia!!!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 76, "friends_count": 0, "listed_count": 1, "created_at": "Tue Jun 16 16:43:14 +0000 2009", "favourites_count": 25, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 1976, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "642D8B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/646118181984161793/NVw-gXZd_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/646118181984161793/NVw-gXZd_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/47671256/1442881554", "profile_link_color": "FFCC4D", "profile_sidebar_border_color": "65B0DA", "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE", "profile_text_color": "3D1957", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "regular", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}