{"created_at": "Fri Jul 20 16:35:36 +0000 2018", "id": 1020346497957859328, "id_str": "1020346497957859328", "text": "I've just posted a new blog: H\u01b0\u1edbng d\u1eabn l\u1eafp \u0111\u1eb7t t\u1ee7 b\u00e1o ch\u00e1y Unipos FS4000 https://t.co/xWgNGHW7vN https://t.co/oRT2gwRMvD", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/xWgNGHW7vN", "expanded_url": "https://ift.tt/2NvyHuw", "display_url": "ift.tt/2NvyHuw", "indices": [73, 96]}, {"url": "https://t.co/oRT2gwRMvD", "expanded_url": "https://ift.tt/eA8V8J", "display_url": "ift.tt/eA8V8J", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"https://ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 880673174257618944, "id_str": "880673174257618944", "name": "PCCC Th\u0103ng Long", "screen_name": "LongPccc", "location": "Hanoi, Vietnam", "description": "PCCC Th\u0103ng Long, nh\u1eadp kh\u1ea9u v\u00e0 ph\u00e2n ph\u1ed1i h\u1ec7 th\u1ed1ng b\u00e1o ch\u00e1y, ch\u1eefa ch\u00e1y, ch\u1eefa ch\u00e1y kh\u00ed v\u00e0 c\u00e1c ph\u01b0\u01a1ng ti\u00ean c\u1ee9u h\u1ed9 c\u1ee9u n\u1ea1n.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14, "friends_count": 0, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Jun 30 06:23:41 +0000 2017", "favourites_count": 1, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 215, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/880673836747902976/dEd-tKad_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/880673836747902976/dEd-tKad_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "vi"}