{"created_at": "Sun Jul 22 10:06:37 +0000 2018", "id": 1020973379145396224, "id_str": "1020973379145396224", "text": "New post: \"Muere Macari G\u00f3mez, cartelista de pel\u00edculas como \u2018Casablanca\u2019, \u2018Psicosis\u2019 o \u2018Ciudadano Kane\u201d\"\u2026 https://t.co/J0NSOdRIY6", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/J0NSOdRIY6", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1020973379145396224", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [106, 129]}]}, "source": "<a href=\"https://ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 311908460, "id_str": "311908460", "name": "Imprenta GrafiCar", "screen_name": "ImprentGraficar", "location": "Barcelona", "description": "Imprenta GrafiCar es una empresa gr\u00e1fica en funcionamiento ininterrumpido desde 1936, en constante renovaci\u00f3n, evoluci\u00f3n y adaptaci\u00f3n a los nuevos tiempos.", "url": "https://t.co/SWHMaNdYPs", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/SWHMaNdYPs", "expanded_url": "https://www.imprentagraficar.es/", "display_url": "imprentagraficar.es", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 71, "friends_count": 3, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Jun 06 08:14:32 +0000 2011", "favourites_count": 4, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 16089, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1383985872/LogoRGB_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1383985872/LogoRGB_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}