{"created_at": "Thu Nov 08 11:23:04 +0000 2018", "id": 1060492899589197824, "id_str": "1060492899589197824", "text": "She came to the US at the age of 12, lived in refugee camps for 4 years and became the first Muslim woman in a head\u2026 https://t.co/fdKoUgLw95", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/fdKoUgLw95", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1060492899589197824", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 105471676, "id_str": "105471676", "name": "ibrahim erilli", "screen_name": "ibrahimerilli34", "location": "istanbul", "description": "\u015eu iki insan\u0131 asla unutmay\u0131n: \u0130htiya\u00e7 an\u0131nda yan\u0131n\u0131zda olan\u0131. Zor zamanda yaln\u0131z b\u0131rakan\u0131. Hz. Ali. \u0627\u0648 \u06af\u0624\u0632\u0644 \u06af\u0648\u0646 \u06af\u0644\u062c\u06a9 \u0627\u0644\u0628\u062a", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 318, "friends_count": 206, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Jan 16 12:55:57 +0000 2010", "favourites_count": 1483, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3380, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1409495705677447175/mBxCRdbf_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409495705677447175/mBxCRdbf_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/105471676/1571913495", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}