{"created_at": "Tue Jan 12 12:55:13 +0000 2016", "id": 686894198218428416, "id_str": "686894198218428416", "text": "Civil war erupts in Sweden as irate Swedes burn nine Muslim refugee centers to the ground \u22c6... https://t.co/tnyZr4zVys", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/tnyZr4zVys", "expanded_url": "http://fb.me/2nxepZOGJ", "display_url": "fb.me/2nxepZOGJ", "indices": [95, 118]}]}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 944621894, "id_str": "944621894", "name": "Martin Janda", "screen_name": "Janddda", "location": "World", "description": "Zdrav\u00e1 spole\u010dnost by nikdy nenechala politiky a procesy zaj\u00edt tak daleko, v jak\u00e9m stavu jsme dnes. Spole\u010dnost u\u017e nen\u00ed schopna odporu", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 182, "friends_count": 1639, "listed_count": 15, "created_at": "Mon Nov 12 21:27:20 +0000 2012", "favourites_count": 5410, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 7267, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979394899144474624/bAyVSsOC_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979394899144474624/bAyVSsOC_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/944621894/1457125712", "profile_link_color": "000000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}