{"created_at": "Sun Jan 17 18:14:38 +0000 2016", "id": 688786520703156225, "id_str": "688786520703156225", "text": "Civil war erupts in Sweden as irate Swedes burn nine Muslim refugee centers to the ground https://t.co/sIQGfjuiZt", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/sIQGfjuiZt", "expanded_url": "http://fb.me/4lbxQDS63", "display_url": "fb.me/4lbxQDS63", "indices": [90, 113]}]}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 295842586, "id_str": "295842586", "name": "Luc\u00eda Serrano Pozo", "screen_name": "macoterana", "location": "Espa\u00f1a Madrid Legan\u00e9s", "description": "Soy una espa\u00f1ola recta. Me gusta escribir lo que pienso. Pero callo m\u00e1s, que digo.\r\nMe encanta el cine, teatro, leer, m\u00fasica y un poco de todo.", "url": "http://t.co/n9GENyxuWz", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/n9GENyxuWz", "expanded_url": "http://magentaescritosdebruma.blogspot.com", "display_url": "magentaescritosdebruma.blogspot.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 48, "friends_count": 102, "listed_count": 10, "created_at": "Mon May 09 19:12:23 +0000 2011", "favourites_count": 82, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 44714, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2167137510/bandera_de_espa_a_para_facebook_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2167137510/bandera_de_espa_a_para_facebook_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}