{"created_at": "Tue May 29 00:01:15 +0000 2018", "id": 1001252090029670400, "id_str": "1001252090029670400", "text": "Press Statement by Pres @EmmanuelMacron &amp; the President of the Republic of #Angola, Mr. Jo\u00e3o-Lulu : @Elysee\u2026 https://t.co/Ht0ICiiahZ", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Angola", "indices": [79, 86]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EmmanuelMacron", "name": "Emmanuel Macron", "id": 1976143068, "id_str": "1976143068", "indices": [24, 39]}, {"screen_name": "Elysee", "name": "\u00c9lys\u00e9e", "id": 16717501, "id_str": "16717501", "indices": [104, 111]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Ht0ICiiahZ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1001252090029670400", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [113, 136]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2356127598, "id_str": "2356127598", "name": "Diplomacy140", "screen_name": "Diplomacy140", "location": "London, England", "description": "Reshaping the World: Ethics, Global Governance, Policy & Strategy in the New Millennium, Editor Pedro Mel\u00e9ndez-Ortiz #DigitalDiplomacy", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4189, "friends_count": 1765, "listed_count": 243, "created_at": "Sat Feb 22 10:09:33 +0000 2014", "favourites_count": 649, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 128048, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1568267824774225923/_ebIOr-9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1568267824774225923/_ebIOr-9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2356127598/1401392322", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1001084174231629825, "quoted_status_id_str": "1001084174231629825", "quoted_status": {"created_at": "Mon May 28 12:54:01 +0000 2018", "id": 1001084174231629825, "id_str": "1001084174231629825", "text": "LIVE | D\u00e9claration de presse d'@EmmanuelMacron et du Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique d'Angola, M. Jo\u00e3o Louren\u00e7o.\nhttps://t.co/VFjH6Hv4F6", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EmmanuelMacron", "name": "Emmanuel Macron", "id": 1976143068, "id_str": "1976143068", "indices": [31, 46]}], "urls": [{"url": "https://t.co/VFjH6Hv4F6", "expanded_url": "http://www.pscp.tv/w/1OwxWEYwbqjGQ", "display_url": "pscp.tv/w/1OwxWEYwbqjGQ", "indices": [108, 131]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 16717501, "id_str": "16717501", "name": "\u00c9lys\u00e9e", "screen_name": "Elysee", "location": "France", "description": "Bienvenue sur le compte officiel de la Pr\u00e9sidence de la R\u00e9publique fran\u00e7aise et du Palais de l'\u00c9lys\u00e9e.", "url": "https://t.co/80tEp4oo3C", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/80tEp4oo3C", "expanded_url": "http://www.elysee.fr", "display_url": "elysee.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2851897, "friends_count": 329, "listed_count": 7697, "created_at": "Mon Oct 13 06:23:33 +0000 2008", "favourites_count": 85, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 24784, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FCFCFC", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1181902227490914304/X21iEaEv_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1181902227490914304/X21iEaEv_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/16717501/1652890624", "profile_link_color": "4260A2", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E9E9E8", "profile_text_color": "434544", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 165, "favorite_count": 246, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "ro"}