{"created_at": "Wed Jun 06 23:28:42 +0000 2018", "id": 1004505390384668674, "id_str": "1004505390384668674", "text": "@ogundamisi @GEJonathan Good move by PMB. Seems strange for the President to personally sign a Press Statement though.", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ogundamisi", "name": "K\u00e1y\u00f2\u0323d\u00e9 \u00d2g\u00fand\u00e1mis\u00ed \ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "id": 23377569, "id_str": "23377569", "indices": [0, 11]}, {"screen_name": "GEJonathan", "name": "Goodluck E. Jonathan", "id": 4284189436, "id_str": "4284189436", "indices": [12, 23]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": 1004439233589841921, "in_reply_to_status_id_str": "1004439233589841921", "in_reply_to_user_id": 23377569, "in_reply_to_user_id_str": "23377569", "in_reply_to_screen_name": "ogundamisi", "user": {"id": 184580050, "id_str": "184580050", "name": "Onochie Onwuegbuna", "screen_name": "Rainmakernaija", "location": "Abuja", "description": "Unapologetically Nigerian", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 114, "friends_count": 1172, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Aug 29 23:16:35 +0000 2010", "favourites_count": 148, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 762, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1481739424903925762/lnLF4_tr_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1481739424903925762/lnLF4_tr_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "en"}