{"created_at": "Sat Dec 01 11:56:43 +0000 2018", "id": 1068836287040417793, "id_str": "1068836287040417793", "text": "Statement by the President of Catalonia https://t.co/uG3AhFs8Dz", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/uG3AhFs8Dz", "expanded_url": "http://www.president.cat/pres_gov/AppJava/president/actualitat/noticies/314344/statement-by-the-president-of-catalonia.html", "display_url": "president.cat/pres_gov/AppJa\u2026", "indices": [40, 63]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 902798348561862657, "id_str": "902798348561862657", "name": "Francesc Cerd\u00f3 Torrandell", "screen_name": "FrancescCerdo", "location": "Pened\u00e8s. Rep\u00fablica Catalana", "description": "Mallorqu\u00ed de neixement i penedesenc d'adopci\u00f3. Ciutad\u00e0 de la Rep\u00fablica Catalana. Marit i pare. Metge.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2734, "friends_count": 390, "listed_count": 9, "created_at": "Wed Aug 30 07:41:14 +0000 2017", "favourites_count": 10387, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 41916, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1280034620952756225/fFHqb4jA_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1280034620952756225/fFHqb4jA_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}