{"created_at": "Sun Nov 20 17:00:22 +0000 2016", "id": 800383294441422849, "id_str": "800383294441422849", "text": "[Le pr\u00e9sident de la Chambre des repr\u00e9sentants des \u00c9tats-Unis, Paul Ryan] - Weekly Republican Address: This Is A... https://t.co/l5lLrFJ1I6", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/l5lLrFJ1I6", "expanded_url": "http://fb.me/1CTgBENZW", "display_url": "fb.me/1CTgBENZW", "indices": [115, 138]}]}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 774360745454731266, "id_str": "774360745454731266", "name": "R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale", "screen_name": "GbertrandMe", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2, "friends_count": 2, "listed_count": 1, "created_at": "Fri Sep 09 21:36:03 +0000 2016", "favourites_count": 0, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1201, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/774366030256828416/wZGSqIxB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/774366030256828416/wZGSqIxB_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/774360745454731266/1473457870", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}