{"created_at": "Sun Jul 22 06:13:45 +0000 2018", "id": 1020914777508466688, "id_str": "1020914777508466688", "text": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\nAPARTHEID OFFICIALIS\u00c9 L\u00c9GALEMENT\nM\u00eame les juifs am\u00e9ricains ont \u00e9t\u00e9 forc\u00e9s d'admettre cette semaine que quelque\u2026 https://t.co/hME3Gq2pFS", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/hME3Gq2pFS", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1020914777508466688", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2527655244, "id_str": "2527655244", "name": "Noura Bordes UJFP", "screen_name": "nanoushka28", "location": "", "description": "Militante \u00e0 l'Union Juive Fran\u00e7aise pour la Paix\nLa solidarit\u00e9 n est pas un d\u00e9lit\nL humanitaire ne doit jamais \u00eatre bafou\u00e9...\nPalestine libre\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 523, "friends_count": 257, "listed_count": 7, "created_at": "Tue May 27 15:10:06 +0000 2014", "favourites_count": 28449, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 23743, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1520275878923616256/OVa7YMBv_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1520275878923616256/OVa7YMBv_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2527655244/1651296989", "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}