{"created_at": "Tue Jan 17 11:41:35 +0000 2017", "id": 821321565342171136, "id_str": "821321565342171136", "text": "\u0098\u00abThe Early Catastrophe\u00bb: 3j\u00e4hrige Akademikerkinder verf\u00fcgen \u00fcber einen Wortschatz von 1'100, Kinder aus dem Arbeitermilieu \u00fcber 700 W\u00f6rter.", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 828622741, "id_str": "828622741", "name": "Margrit Stamm", "screen_name": "MargritStamm", "location": "Aarau, Fribourg international ", "description": "Prof. f\u00fcr Erziehungswissenschaft (ehemals Uni Fribourg-CH); Fr\u00fchkindliche Bildung, V\u00e4ter & M\u00fctter; Talententwicklung & Berufsbildung; Arbeiterkinder; Bloggerin", "url": "https://t.co/o4qEvKqiou", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/o4qEvKqiou", "expanded_url": "http://margritstamm.ch", "display_url": "margritstamm.ch", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4573, "friends_count": 874, "listed_count": 116, "created_at": "Mon Sep 17 08:15:32 +0000 2012", "favourites_count": 3919, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 9064, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "0A2955", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1414959847066513416/M6v85nzY_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414959847066513416/M6v85nzY_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/828622741/1656671552", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "de"}