{"created_at": "Sun Jul 22 23:25:45 +0000 2018", "id": 1021174487721676800, "id_str": "1021174487721676800", "text": "V\u00edctor Ben\u00edtez Radio 970 AM,G. 681 millones.Bruno Masi G.440 mill. Pedro An\u00edbal Coronel,Radio UNO 650 AM de Javier\u2026 https://t.co/DNZTDXGPVp", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/DNZTDXGPVp", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1021174487721676800", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 194390735, "id_str": "194390735", "name": "Gloria B.", "screen_name": "GloriaB2B", "location": "Asunci\u00f3n", "description": "Paraguaya, asuncena y mam\u00e1 de An\u00edbal.\nDisfruto de la lectura y la libertad de elegir en que perder mi tiempo.\nParler: @GloriaBB\nGab: @GloriaB2B\nGettr: @GloriaB", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1370, "friends_count": 853, "listed_count": 30, "created_at": "Fri Sep 24 00:47:30 +0000 2010", "favourites_count": 168206, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 317036, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFF04D", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/674248066657083392/gDht-fRt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/674248066657083392/gDht-fRt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/194390735/1529165503", "profile_link_color": "0099CC", "profile_sidebar_border_color": "FFF8AD", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 68, "favorite_count": 36, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}