{"created_at": "Wed Mar 01 13:49:47 +0000 2017", "id": 836936508212813825, "id_str": "836936508212813825", "text": "The transcript of President Trump's first address to a joint session of Congress https://t.co/Jba56l3Xqq (v\u00eda @nytimes)", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "nytimes", "name": "The New York Times", "id": 807095, "id_str": "807095", "indices": [110, 118]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Jba56l3Xqq", "expanded_url": "http://nyti.ms/2lbg5WX", "display_url": "nyti.ms/2lbg5WX", "indices": [81, 104]}]}, "source": "<a href=\"http://tapbots.com/tweetbot\" rel=\"nofollow\">Tweetbot for i\u039fS</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 75070810, "id_str": "75070810", "name": "Asesor Pol\u00edtico", "screen_name": "asesorpolitico", "location": "Utop\u00eda ", "description": "Maquilador de f\u00e1bulas y ficci\u00f3n pol\u00edtica con vocaci\u00f3n libertaria.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 9932, "friends_count": 1208, "listed_count": 336, "created_at": "Thu Sep 17 17:51:51 +0000 2009", "favourites_count": 101772, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 123621, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "232326", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1325443762751942657/uwQQgFD7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1325443762751942657/uwQQgFD7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/75070810/1659366355", "profile_link_color": "730725", "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "profile_sidebar_fill_color": "E8D9B5", "profile_text_color": "030003", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}