{"created_at": "Fri Jul 08 22:12:38 +0000 2016", "id": 751539517606260737, "id_str": "751539517606260737", "text": "WATCH LIVE: Hillary Clinton makes remarks at the African Methodist Episcopal General Conference in Philadelphia https://t.co/5LqoNimY5n", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/5LqoNimY5n", "expanded_url": "http://nbcnews.to/29rZAvU", "display_url": "nbcnews.to/29rZAvU", "indices": [112, 135]}]}, "source": "<a href=\"http://erased138961.com\" rel=\"nofollow\">erased138961</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 312638688, "id_str": "312638688", "name": "ILETSA", "screen_name": "ilet_sa", "location": "Venezuela", "description": "Asesor\u00eda en dise\u00f1o, consultor\u00eda y asesor\u00eda de procesos log\u00edsticos y gesti\u00f3n de la cadena de abastecimiento. Capacitaci\u00f3n en log\u00edstica integral y operaciones.", "url": "https://t.co/acLDB70yV1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/acLDB70yV1", "expanded_url": "https://iletsa.wixsite.com/iletsa", "display_url": "iletsa.wixsite.com/iletsa", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1622, "friends_count": 408, "listed_count": 36, "created_at": "Tue Jun 07 12:53:28 +0000 2011", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3187, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1258793918130462721/uvRUzXAJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1258793918130462721/uvRUzXAJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/312638688/1588954866", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}