{"created_at": "Wed Mar 28 11:54:52 +0000 2018", "id": 978963632812974080, "id_str": "978963632812974080", "text": "Doctors Who Discovered Cancer Enzymes In Vaccines All Found Murdered https://t.co/A3Ye37ka5G", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/A3Ye37ka5G", "expanded_url": "http://awarenessact.com/doctors-who-discovered-cancer-enzymes-in-vaccines-all-found-dead/", "display_url": "awarenessact.com/doctors-who-di\u2026", "indices": [69, 92]}]}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2587784292, "id_str": "2587784292", "name": "Fabi\u00e1n", "screen_name": "alexfabianmejia", "location": "Quito, Ecuador", "description": "Profesor de Lenguaje, Redacci\u00f3n Acad\u00e9mica, Epistemolog\u00eda, L\u00f3gia y \u00c9tica.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 108, "friends_count": 581, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Jun 25 16:19:21 +0000 2014", "favourites_count": 163, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1177, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/882763808141434881/oQWM5MW8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/882763808141434881/oQWM5MW8_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2587784292/1499302255", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}