{"created_at": "Sun Apr 17 10:54:04 +0000 2016", "id": 721652947373973504, "id_str": "721652947373973504", "text": "NOW IT\u2019S OFFICIAL: FDA announced that vaccines are causing autism! - Mr Fitbody https://t.co/qiuf4nHKBl", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/qiuf4nHKBl", "expanded_url": "http://fb.me/W7jq1FKV", "display_url": "fb.me/W7jq1FKV", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 155611623, "id_str": "155611623", "name": "Arzu G\u00f6k\u00e7e", "screen_name": "autism_turkey", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "#Autismmoms #otizm #Hi\u00e7", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1533, "friends_count": 1210, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Jun 14 16:31:23 +0000 2010", "favourites_count": 4440, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6705, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1527950874076749826/EhjheOvs_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1527950874076749826/EhjheOvs_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/155611623/1604867768", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}