{"created_at": "Tue Feb 06 20:06:35 +0000 2018", "id": 960967983106592768, "id_str": "960967983106592768", "text": "NOW IT\u2019S OFFICIAL: FDA Announced That Vaccines Are Causing Autism! https://t.co/HmFrLdrbBH", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/HmFrLdrbBH", "expanded_url": "http://inshapetoday.com/now-official-fda-announced-vaccines-causing-autism/", "display_url": "inshapetoday.com/now-official-f\u2026", "indices": [67, 90]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 932705289924694017, "id_str": "932705289924694017", "name": "BO\u00c7ED", "screen_name": "BOCED_OTIZM", "location": "", "description": "BURSA OT\u0130ST\u0130K \u00c7OCUKLAR E\u011e\u0130T\u0130M VE SPOR KUL\u00dcB\u00dc DERNE\u011e\u0130", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 123, "friends_count": 42, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Nov 20 20:20:44 +0000 2017", "favourites_count": 145, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 104, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/932709889213976577/4u-CZjb5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/932709889213976577/4u-CZjb5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/932705289924694017/1511212386", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}