{"created_at": "Tue Mar 01 10:48:08 +0000 2011", "id": 42536594019852288, "id_str": "42536594019852288", "text": "\u201c@BBCWorld: UN High Commission for Refugees warns the situation on Libya's border with Tunisia reaching a 'crisis point', from AFP\u201d #Tunisia", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Tunisia", "indices": [132, 140]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BBCWorld", "name": "BBC News (World)", "id": 742143, "id_str": "742143", "indices": [1, 10]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 237043251, "id_str": "237043251", "name": "Zitouni Ayyoub", "screen_name": "outbenali", "location": "Gaza, Tunis ,Nice", "description": "La libert\u00e9 n'a pas de fronti\u00e8res, suffit qu'une voix s'\u00e9l\u00e8ve et appelle \u00e0 la libert\u00e9 ,pour redonner courage \u00e0 ceux qui sont \u00e0 l'autre bout du monde.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 497, "friends_count": 677, "listed_count": 12, "created_at": "Tue Jan 11 23:22:15 +0000 2011", "favourites_count": 208, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7682, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1802143350/image_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1802143350/image_normal.jpg", "profile_link_color": "2FC2EF", "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "en"}