{"created_at": "Tue Jun 21 07:54:51 +0000 2016", "id": 745163053507842048, "id_str": "745163053507842048", "text": "NASA Just Confirmed That Earth Has A New Moon | Physics-Astronomy https://t.co/zCJokfIU0A", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/zCJokfIU0A", "expanded_url": "http://fb.me/InBFWwJc", "display_url": "fb.me/InBFWwJc", "indices": [66, 89]}]}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 46403472, "id_str": "46403472", "name": "Sociedad Malague\u00f1a de Astronom\u00eda", "screen_name": "astromalaga", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la Sociedad Malague\u00f1a de Astronom\u00eda", "url": "https://t.co/bxQgchDtMH", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bxQgchDtMH", "expanded_url": "http://www.astromalaga.es", "display_url": "astromalaga.es", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 971, "friends_count": 159, "listed_count": 46, "created_at": "Thu Jun 11 14:55:09 +0000 2009", "favourites_count": 321, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1461, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1277718081922633728/7cFQr8VP_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1277718081922633728/7cFQr8VP_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/46403472/1439110679", "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}