{"created_at": "Sat Oct 15 13:50:39 +0000 2016", "id": 787289586875637760, "id_str": "787289586875637760", "text": "NASA Just Confirmed That Earth Has A New Moon https://t.co/W2SR55w6xM", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/W2SR55w6xM", "expanded_url": "http://fb.me/2mqajxhyk", "display_url": "fb.me/2mqajxhyk", "indices": [46, 69]}]}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 246358732, "id_str": "246358732", "name": "\u56e0\u4e3a\u6211\u6d3b\u7740\u5c31\u662f\u57fa\u7763", "screen_name": "AxelFox55", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "description": "Seguidor de Cristo, Chayotero de coraz\u00f3n (de Orizaba Veracr\u00faz, nada que ver con prensa vendida), Comput\u00f3logo, Disc\u00edpulo, mexicano a mucha honra, #4T", "url": "https://t.co/C25oSqIq1a", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/C25oSqIq1a", "expanded_url": "http://tomaslopeze.wordpress.com/", "display_url": "tomaslopeze.wordpress.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 414, "friends_count": 664, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Feb 02 17:04:27 +0000 2011", "favourites_count": 5099, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 14793, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1321754663/Caracatura_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1321754663/Caracatura_normal.jpg", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}