{"created_at": "Wed Jul 18 10:45:54 +0000 2018", "id": 1019533714353737728, "id_str": "1019533714353737728", "text": "https://t.co/90coPCEkpb Zna se! Luka \u270c\ufe0f\ud83d\udc4d\ud83c\udded\ud83c\uddf7 \u010ceravno \u010ceri\u0161ev, ravno proti Hrva\u0161ki, je tudi krasen \ud83d\udc4d", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/90coPCEkpb", "expanded_url": "https://www.fifa.com/worldcup/videos/goal-of-the-tournament/", "display_url": "fifa.com/worldcup/video\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 737615887516106754, "id_str": "737615887516106754", "name": "Aljo\u0161a Draga\u0161", "screen_name": "AljosaDragas", "location": "Split-Mb, Croatia-ZLOvenija", "description": "mariborski Odmev\n\nUtemeljeno medijsko uni\u010dujem kvazi-levi\u010darje, kot so oni neutemeljeno sku\u0161ali uni\u010diti mene. Tar\u010di: stranki Levica in SD!", "url": "https://t.co/3zGfvR8BiL", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/3zGfvR8BiL", "expanded_url": "https://mariborskiodmev.com/", "display_url": "mariborskiodmev.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1062, "friends_count": 305, "listed_count": 8, "created_at": "Tue May 31 12:05:06 +0000 2016", "favourites_count": 46197, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 45472, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1555195630724718593/VqZ-DfUa_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1555195630724718593/VqZ-DfUa_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/737615887516106754/1663193888", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "sl"}