{"created_at": "Mon Jul 23 16:24:06 +0000 2018", "id": 1021430767417782272, "id_str": "1021430767417782272", "text": "Affaire Benalla - Que cache ce scandale propuls\u00e9 par les m\u00e9dias ? -- Les Ma\u00eetres du Monde --\u2026 https://t.co/xkoUJY2cWn", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/xkoUJY2cWn", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1021430767417782272", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [94, 117]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 995604886409695233, "id_str": "995604886409695233", "name": "Lucky Luc", "screen_name": "LuckyLu32431232", "location": "Monaco", "description": "Revue de presse. Lib\u00e9ral et contre un \u00c9tat qui nous \u00e9touffe et d\u00e9cide de tout contre nos libert\u00e9s! Influenceur \u00e0 l'insu de son plein gr\u00e9. RT n'est pas approuver", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4030, "friends_count": 2648, "listed_count": 9, "created_at": "Sun May 13 10:01:17 +0000 2018", "favourites_count": 67091, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 28591, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/996011970976501760/IpPrSXO7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/996011970976501760/IpPrSXO7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/995604886409695233/1545066597", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}