{"created_at": "Tue Jun 02 08:04:17 +0000 2015", "id": 605646100368912384, "id_str": "605646100368912384", "text": "Pope Francis To Followers: \"Koran And Holy Bible Are The Same\" | National Report http://t.co/fUoaoGDEDz via @wpusta", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "wpusta", "name": "WPUSTA", "id": 172615153, "id_str": "172615153", "indices": [108, 115]}], "urls": [{"url": "http://t.co/fUoaoGDEDz", "expanded_url": "http://nationalreport.net/pope-francis-followers-koran-holy-bible/", "display_url": "nationalreport.net/pope-francis-f\u2026", "indices": [81, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1014147680, "id_str": "1014147680", "name": "Eino Valdemar Laakso", "screen_name": "EinoLaakso", "location": "Ruda, H\u00f6gsby, Sweden", "description": "Jag tror att Gud Fader, Son Jesus och Den Helige Ande \u00e4r ett. Gud Fader s\u00e4nde sin Son Jesus f\u00f6r att r\u00e4dda dem som l\u00e4t sig r\u00e4ddas och Den Helige Ande bor i dem.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 23, "friends_count": 51, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Dec 15 23:56:07 +0000 2012", "favourites_count": 597, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 601, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3675785564/b3d8085be71e2188aff043ee6935fda5_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3675785564/b3d8085be71e2188aff043ee6935fda5_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1014147680/1405113058", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}