{"created_at": "Sat Feb 06 04:11:27 +0000 2016", "id": 695822085885714432, "id_str": "695822085885714432", "text": "Pope Francis To Followers: \"Koran And Holy Bible Are The Same\" https://t.co/oI1ifV3a5Z", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/oI1ifV3a5Z", "expanded_url": "http://fb.me/NpZn38Iq", "display_url": "fb.me/NpZn38Iq", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 520627527, "id_str": "520627527", "name": "Yvan Perrenoud", "screen_name": "YPerrenoud", "location": "Pandanan/S-W Lombok/Indonesia", "description": "N\u00e9 \u00e0 Gen\u00e8ve en ao\u00fbt 63, aide-infirmier (psychiatrie), vis \u00e0 Lombok depuis mai 2008. Page FB turbine h\u00e9lico\u00efdale: 2 nouvelles hydroliennes (pas de barrage)", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 75, "friends_count": 1, "listed_count": 12, "created_at": "Sat Mar 10 18:32:27 +0000 2012", "favourites_count": 0, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 49069, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}