{"created_at": "Sun Nov 27 15:45:52 +0000 2016", "id": 802901260944936960, "id_str": "802901260944936960", "text": "Inside a fake news sausage factory about US elections: \u2018This Is All About Income\u2019 https://t.co/nZDZPVHyMo", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/nZDZPVHyMo", "expanded_url": "http://nyti.ms/2gp681d", "display_url": "nyti.ms/2gp681d", "indices": [82, 105]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 61584042, "id_str": "61584042", "name": "Juan Pablo Arenas", "screen_name": "arenasjp", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Filolog\u00eda hisp\u00e1nica. M\u00e1ster en profesorado de educaci\u00f3n secundaria. Profesor de lengua. Estudi\u00e9 en @UAM_Madrid", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2727, "friends_count": 888, "listed_count": 116, "created_at": "Thu Jul 30 20:04:06 +0000 2009", "favourites_count": 512, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 139249, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "53CFCB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1153656485907456000/6IM5nV9b_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1153656485907456000/6IM5nV9b_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/61584042/1510935134", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}