{"created_at": "Sat Jul 07 07:41:14 +0000 2018", "id": 1015500977783410693, "id_str": "1015500977783410693", "text": "@hirsizisbasinda Nas\u0131l okunuyorsa mant\u0131k y\u00fcr\u00fct i\u015fte. \u0130ngilizcede \u201cone hundred percent\u201d T\u00fcrk\u00e7ede \u201cy\u00fczde y\u00fcz\u201d , birin\u2026 https://t.co/zF5cXQq0oP", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/zF5cXQq0oP", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1015500977783410693", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 937377744, "id_str": "937377744", "name": "SMA Fark\u0131ndal\u0131k", "screen_name": "SMAdemirAdam", "location": "", "description": "Demir Adam\u0131n Kampanyas\u0131 Bitti ve Amerika Yolcusu... Hepinize te\u015fekk\u00fcr ederiz. \u015eimdi s\u0131ra di\u011fer SMA'l\u0131 bebeklerde. Denk geldi\u011fimiz kampanyalara destek olal\u0131m.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 10668, "friends_count": 9078, "listed_count": 21, "created_at": "Fri Nov 09 17:27:02 +0000 2012", "favourites_count": 86671, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 32302, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1334852388314886144/d3q0NuWg_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1334852388314886144/d3q0NuWg_normal.jpg", "profile_link_color": "0A0099", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "regular", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "tr"}