{"created_at": "Fri Nov 16 13:56:00 +0000 2018", "id": 1063430489183330305, "id_str": "1063430489183330305", "text": "\u25b6\ufe0f \u015eifreli kap\u0131 cihazlar\u0131, beraberinde kilitler ile birlikte kullan\u0131larak ge\u00e7i\u015fleri y\u00fczde y\u00fcz kontrol alt\u0131na alabil\u2026 https://t.co/mAUDGmFzKU", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/mAUDGmFzKU", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1063430489183330305", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3297571437, "id_str": "3297571437", "name": "Perkotek", "screen_name": "perkotek", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "Perkotek 500'\u00fcn \u00fczerinde \u00fcr\u00fcn ithal eden, sekt\u00f6r\u00fcn\u00fcn en b\u00fcy\u00fck ithalat\u00e7\u0131s\u0131 ve en fazla m\u00fc\u015fteriye sahip firmas\u0131d\u0131r!", "url": "http://t.co/T4LAH9goCQ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/T4LAH9goCQ", "expanded_url": "http://www.perkotek.com", "display_url": "perkotek.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 162, "friends_count": 94, "listed_count": 0, "created_at": "Mon May 25 09:41:00 +0000 2015", "favourites_count": 1, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 9596, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1039502319073804288/LqPWuuPI_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1039502319073804288/LqPWuuPI_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3297571437/1537265027", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}