{"created_at": "Mon Dec 12 11:51:15 +0000 2016", "id": 808278035631898624, "id_str": "808278035631898624", "text": "There is no single, universally accepted, definition of terrorism. Terrorism is defined in the Code of Federal Regulations as \u201c...", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 334854927, "id_str": "334854927", "name": "\u00dclgen Han \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "screen_name": "ANesta_", "location": "California, USA", "description": "T\u00fcrk mitolojisi hayran\u0131,''  Son iste\u011fi orhun yaz\u0131tlar\u0131n\u0131 g\u00f6rmek olan bir T\u00fcrk' #TURAN #ATSIZ #KIZILELMA Beyaz Toroslar ve \ud803\udc45\ud803\udc07\ud803\udc3c\ud803\udc1a. Be\u015fikta\u015f JK", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 390, "friends_count": 349, "listed_count": 11, "created_at": "Wed Jul 13 19:34:38 +0000 2011", "favourites_count": 51386, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 82554, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1357621972650311681/Cm-h6GsK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1357621972650311681/Cm-h6GsK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/334854927/1606515052", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "regular", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "en"}