{"created_at": "Mon Jul 24 14:16:51 +0000 2017", "id": 889489560941604865, "id_str": "889489560941604865", "text": "T\u00f4i \u0111\u00e3 th\u00eam video v\u00e0o danh s\u00e1ch ph\u00e1t https://t.co/fUFUY07Q8R BREAKING: Johnny Depp Taken Into Custody By Secret Service. tr\u00ean", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/fUFUY07Q8R", "expanded_url": "http://youtu.be/eWI4DchEFso?a", "display_url": "youtu.be/eWI4DchEFso?a", "indices": [37, 60]}]}, "source": "<a href=\"https://www.google.com/\" rel=\"nofollow\">Google</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 851434026799775744, "id_str": "851434026799775744", "name": "Breaking News Today", "screen_name": "today_breaking", "location": "United States", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3, "friends_count": 92, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Apr 10 13:57:45 +0000 2017", "favourites_count": 1, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 7931, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/851434747368624133/K0aFY4jh_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/851434747368624133/K0aFY4jh_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/851434026799775744/1491832855", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "vi"}