{"created_at": "Wed Mar 16 23:00:13 +0000 2016", "id": 710239274562686978, "id_str": "710239274562686978", "text": "T\u00f4i \u0111\u00e3 th\u00eam video v\u00e0o danh s\u00e1ch ph\u00e1t https://t.co/aHlB5gtgiv 2016 Democratic Presidential Debate In New Hampshire pt.1 tr\u00ean", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/aHlB5gtgiv", "expanded_url": "http://youtu.be/im7rcjZYhpM?a", "display_url": "youtu.be/im7rcjZYhpM?a", "indices": [37, 60]}]}, "source": "<a href=\"https://www.google.com/\" rel=\"nofollow\">Google</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3310365948, "id_str": "3310365948", "name": "365 News", "screen_name": "vnews365", "location": "", "description": "", "url": "https://t.co/96nhp9rCwJ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/96nhp9rCwJ", "expanded_url": "https://goo.gl/HZJ3Bt", "display_url": "goo.gl/HZJ3Bt", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4, "friends_count": 0, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Aug 09 09:09:43 +0000 2015", "favourites_count": 2, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 376, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/630305173319987200/ANLX5azc_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/630305173319987200/ANLX5azc_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "vi"}