{"created_at": "Tue Sep 27 06:09:36 +0000 2011", "id": 118567949387833344, "id_str": "118567949387833344", "text": "RT @Elviraduranc RT @SocialEurope: New column: \"Origins of the Euro Crisis\" by Paul Krugman http://t.co/BB175P7g #fb", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "fb", "indices": [113, 116]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Elviraduranc", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 Elvira\ud83c\udf97 Dur\u00e1n Costell", "id": 122295195, "id_str": "122295195", "indices": [3, 16]}, {"screen_name": "socialeurope", "name": "Social Europe", "id": 35225144, "id_str": "35225144", "indices": [20, 33]}], "urls": [{"url": "http://t.co/BB175P7g", "expanded_url": "http://goo.gl/fb/qpxtt", "display_url": "goo.gl/fb/qpxtt", "indices": [92, 112]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 16343027, "id_str": "16343027", "name": "Pilar Besp\u00edn/\u2764\ufe0f", "screen_name": "pilarbespin", "location": "Barcelona (Espa\u00f1a)", "description": "Nascuda a Alloza (Teruel). Funcion\u00e0ria de carrera des de fa m\u00e9s de 30 anys. Llicenciada en Economia. ''La curiosidad mat\u00f3 al gato''.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1201, "friends_count": 2874, "listed_count": 86, "created_at": "Thu Sep 18 04:41:30 +0000 2008", "favourites_count": 5985, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 39581, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1010818368084029440/rmNTTdZq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1010818368084029440/rmNTTdZq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/16343027/1463431335", "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}