{"created_at": "Sun Nov 18 16:39:40 +0000 2018", "id": 1064196451918589957, "id_str": "1064196451918589957", "text": "T\u00f4i \u0111\u00e3 th\u00eam video v\u00e0o danh s\u00e1ch ph\u00e1t https://t.co/ZZJLaq1re8 THIS WEEK With George Stephanopoulos 11/18/18 | George", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ZZJLaq1re8", "expanded_url": "http://youtu.be/_FlSQue3L0Q?a", "display_url": "youtu.be/_FlSQue3L0Q?a", "indices": [37, 60]}]}, "source": "<a href=\"https://www.google.com/\" rel=\"nofollow\">Google</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 783941722929631234, "id_str": "783941722929631234", "name": "Train Driver's View", "screen_name": "amydia_tony", "location": "Canada", "description": "Rail FAN Winter in the World isn\u2019t for everyone \u2013 but those who set forth with a sense of adventure are rewarded with a true winter wonderland.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 449, "friends_count": 0, "listed_count": 1, "created_at": "Thu Oct 06 08:07:26 +0000 2016", "favourites_count": 680, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 14727, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/938416563316596737/f6IrfjL4_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/938416563316596737/f6IrfjL4_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/783941722929631234/1512570895", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "vi"}