{"created_at": "Mon Jul 16 08:09:37 +0000 2018", "id": 1018769608566886400, "id_str": "1018769608566886400", "text": "Tu te dis apr\u00e8s coup qu'@EmmanuelMacron a eu du flair quand il a invit\u00e9 @realDonaldTrump aux c\u00e9l\u00e9bration du 14 juil\u2026 https://t.co/6jz5gMe0qd", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EmmanuelMacron", "name": "Emmanuel Macron", "id": 1976143068, "id_str": "1976143068", "indices": [24, 39]}, {"screen_name": "realDonaldTrump", "name": "Donald J. Trump", "id": 25073877, "id_str": "25073877", "indices": [72, 88]}], "urls": [{"url": "https://t.co/6jz5gMe0qd", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1018769608566886400", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 903204324205056000, "id_str": "903204324205056000", "name": "H\u00e9ctor Belascoar\u00e1n Shayne", "screen_name": "DURE16568799", "location": "", "description": "Celui qui combat peut perdre, mais celui qui ne combat pas a d\u00e9j\u00e0 perdu - Bertolt Brecht", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 101, "friends_count": 1527, "listed_count": 1, "created_at": "Thu Aug 31 10:34:26 +0000 2017", "favourites_count": 10016, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6059, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1516870084286947333/cEvff1RJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1516870084286947333/cEvff1RJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/903204324205056000/1524929620", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "179b8df9e368044d", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/179b8df9e368044d.json", "place_type": "city", "name": "Lyon", "full_name": "Lyon, France", "country_code": "FR", "country": "France", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[4.7718312, 45.7073626], [4.8983666, 45.7073626], [4.8983666, 45.80828], [4.7718312, 45.80828]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}