{"created_at": "Mon Jul 16 14:41:55 +0000 2018", "id": 1018868337265213440, "id_str": "1018868337265213440", "text": "Om nu EU \u00e4r en fiende medan Ryssland \u00e4r en fiende \u201di vissa aspekter\u201d och Kina \u00e4r en fiende \u201dekonomiskt\u201d - varf\u00f6r \u00e4r\u2026 https://t.co/XQ5GZPdVxW", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/XQ5GZPdVxW", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1018868337265213440", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1485855643, "id_str": "1485855643", "name": "Karin Pilkvist", "screen_name": "KPilkvist", "location": "J\u00f6nk\u00f6ping, Sverige ", "description": "Socionom och journalist.\nIbland t\u00e4nker jag s\u00e5 h\u00e4r om twitter: Jag inst\u00e4mmer med yrkandena men reserverar mig mot gagget.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 778, "friends_count": 1106, "listed_count": 6, "created_at": "Wed Jun 05 19:35:27 +0000 2013", "favourites_count": 5947, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 9522, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1485643523848347654/Si5lYDse_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1485643523848347654/Si5lYDse_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1485855643/1656231596", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "sv"}