{"created_at": "Mon Jul 16 04:11:59 +0000 2018", "id": 1018709808680263680, "id_str": "1018709808680263680", "text": "Miettik\u00e4\u00e4p\u00e4 hetki, mink\u00e4laisen kuvan maailmasta herra Trump omaa puhuessaan n\u00e4in.\n\n-\u201dI think the European Union is\u2026 https://t.co/nJgmRFNPEQ", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/nJgmRFNPEQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1018709808680263680", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3663749722, "id_str": "3663749722", "name": "Jori Santeri Eskolin", "screen_name": "JoriEskolin", "location": "Vantaa, Suomi", "description": "Hieman oikealle kallellaan oleva liberaali, joka uskoo ihmiseen, perusarvoihin ja vapaisiin markkinoihin. Is\u00e4. Melkoisen onnellinen mies.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1273, "friends_count": 329, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Sep 15 12:09:55 +0000 2015", "favourites_count": 909, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5169, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1022084799077527553/9yKfAsAx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1022084799077527553/9yKfAsAx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3663749722/1531253894", "profile_link_color": "4A913C", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fi"}