{"created_at": "Tue Feb 28 10:09:10 +0000 2017", "id": 836518599149961217, "id_str": "836518599149961217", "text": "Full Transcript: President Donald Trump\u2019s Exclusive Interview with Breitbart News Network in Oval Office: https://t.co/ikF21mghvb", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ikF21mghvb", "expanded_url": "http://www.breitbart.com/big-government/2017/02/27/full-transcript-president-donald-trumps-exclusive-interview-breitbart-news-network-oval-office/", "display_url": "breitbart.com/big-government\u2026", "indices": [106, 129]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 815849128282484736, "id_str": "815849128282484736", "name": "\u010c\u00daTI", "screen_name": "CUTIzpravy", "location": "", "description": "Politicky nekorektn\u00ed reakce na d\u011bn\u00ed v \u010cesk\u00e9 republice a ve sv\u011bt\u011b/A politically incorrect reaction to the events in CZ and in the world.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1646, "friends_count": 66, "listed_count": 18, "created_at": "Mon Jan 02 09:16:04 +0000 2017", "favourites_count": 6557, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 14591, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/815852901784580096/lnftD5d-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/815852901784580096/lnftD5d-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/815849128282484736/1485850922", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}