{"created_at": "Mon May 07 22:43:59 +0000 2018", "id": 993622502445404160, "id_str": "993622502445404160", "text": ".@UNAM_MX #OrgulloUNAM Abraham Calder\u00f3n Rodr\u00edguez, estudiante de Ingenier\u00eda Civil en la Facultad de Ingenier\u00eda de l\u2026 https://t.co/jXmPkva95Q", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "OrgulloUNAM", "indices": [10, 22]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UNAM_MX", "name": "UNAM", "id": 50626996, "id_str": "50626996", "indices": [1, 9]}], "urls": [{"url": "https://t.co/jXmPkva95Q", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/993622502445404160", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 631620463, "id_str": "631620463", "name": "Adrian Gonzalez", "screen_name": "rubioag", "location": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n", "description": "UNAM", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 185, "friends_count": 716, "listed_count": 6, "created_at": "Tue Jul 10 02:44:37 +0000 2012", "favourites_count": 1287, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 9919, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1039992089105362944/4ubAEZ99_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1039992089105362944/4ubAEZ99_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/631620463/1473359145", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}