{"created_at": "Sun Feb 26 00:03:54 +0000 2017", "id": 835641504567787520, "id_str": "835641504567787520", "text": "Trump wants to deport American Indians to India https://t.co/4X5DiOhnoF", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4X5DiOhnoF", "expanded_url": "http://fb.me/4JwYtEW9c", "display_url": "fb.me/4JwYtEW9c", "indices": [48, 71]}]}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 369236625, "id_str": "369236625", "name": "Arturo Sandoval Camu\u00f1as", "screen_name": "ASandoval_Camu", "location": "Cuernavaca, Morelos", "description": "Soy Bi\u00f3logo titulado egresado de La Universidad Aut\u00f3noma del Estado de Morelos,  nac\u00ed el d\u00eda 9 de Julio del a\u00f1o 1954 en la hermosa ciudad de Cuernavaca, Morelos", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 144, "friends_count": 252, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Sep 07 00:49:31 +0000 2011", "favourites_count": 89, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 9240, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1384591822228361216/L4svGW1V_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1384591822228361216/L4svGW1V_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/369236625/1619016598", "profile_link_color": "317509", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}