{"created_at": "Wed Jul 18 12:59:17 +0000 2018", "id": 1019567282236862464, "id_str": "1019567282236862464", "text": "Temer e seu bando projetam bombas violent\u00edssimas com a Na\u00e7\u00e3o ap\u00f3s as elei\u00e7\u00f5es.... https://t.co/aPQeFgWEEi", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/aPQeFgWEEi", "expanded_url": "https://digital.estadao.com.br/@VALDINEISOUZA1954@GMAIL.COM/csb_dGxRFOcIUtBcpWQT-9ucOpl0yg1fu-FIx-Lnes96UKQ", "display_url": "digital.estadao.com.br/@VALDINEISOUZA\u2026", "indices": [82, 105]}]}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 85777956, "id_str": "85777956", "name": "Prof. Valdinei", "screen_name": "valdinei1954", "location": "S\u00e3o Paulo", "description": "Professor de Hist\u00f3ria e Filosofia,concursado. P\u00f3s-graduado em Filosofia pela Universidade Federal de S\u00e3o Carlos.Batista,carioca,flamenguista.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1338, "friends_count": 4996, "listed_count": 9, "created_at": "Wed Oct 28 09:13:21 +0000 2009", "favourites_count": 693, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 22266, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "B2DFDA", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/494307248/Valdinei_flamengo_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/494307248/Valdinei_flamengo_normal.jpg", "profile_link_color": "93A644", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}