{"created_at": "Wed Jul 18 07:36:42 +0000 2018", "id": 1019486101155741696, "id_str": "1019486101155741696", "text": "Blacky y Lulo, os acord\u00e1is de ellos? Son el Pomedaria y el York (11 y 4 a\u00f1os), de los q deshicieron sus \"due\u00f1os\" ha\u2026 https://t.co/vZkxKFex9V", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/vZkxKFex9V", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1019486101155741696", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2334071808, "id_str": "2334071808", "name": "AnimAlc\u00e1zar", "screen_name": "Animalcazar", "location": "Alc\u00e1zar de San Juan, Espa\u00f1a", "description": "Asociaci\u00f3n protectora de animales y plantas de Alc\u00e1zar de SJ (sacrificio cero).  animalcazar.adopcionesperros@gmail.com//animalcazar.adopcionesgatos@gmail.com", "url": "https://t.co/RV1tH30zJD", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/RV1tH30zJD", "expanded_url": "http://www.animalcazar.es", "display_url": "animalcazar.es", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1869, "friends_count": 331, "listed_count": 20, "created_at": "Sat Feb 08 21:02:53 +0000 2014", "favourites_count": 2905, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3977, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1550065906142822400/Z1HBAUZz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1550065906142822400/Z1HBAUZz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2334071808/1613314050", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 146, "favorite_count": 37, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}