{"created_at": "Tue Jul 17 17:57:30 +0000 2018", "id": 1019279945242161153, "id_str": "1019279945242161153", "text": "castracionescba@gmail.com: CASTRACIONES  DE ANIMALES EN CIUDAD DE C\u00d3RDOBA,ARGENTINA https://t.co/0MlbszgHJ5 v\u00eda @ChangeorgAR", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ChangeorgAR", "name": "Change.org Argentina", "id": 1019812561, "id_str": "1019812561", "indices": [112, 124]}], "urls": [{"url": "https://t.co/0MlbszgHJ5", "expanded_url": "https://www.change.org/p/castracionescba-gmail-com-castraciones-de-animales-en-ciudad-de-c%C3%B3rdoba-argentina?recruiter=535442390&utm_campaign=signature_receipt&utm_medium=twitter&utm_source=share_petition", "display_url": "change.org/p/castraciones\u2026", "indices": [84, 107]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3842353697, "id_str": "3842353697", "name": "Montse Carrasco", "screen_name": "MontseCarrasco6", "location": "Sabadell, Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a", "description": "animalista,defensora de las injusticias. si me buscas, me encuentras. mi mejor amigo los animales. feminista por la igualdad.\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c apoyo a Roc\u00edo carrasco.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1794, "friends_count": 2307, "listed_count": 25, "created_at": "Fri Oct 02 11:08:44 +0000 2015", "favourites_count": 95191, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 101819, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1570132193577472000/2qCrSkVU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1570132193577472000/2qCrSkVU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3842353697/1541019213", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "ae9b798f6ebc5cf7", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/ae9b798f6ebc5cf7.json", "place_type": "city", "name": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "full_name": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s, Spain", "country_code": "ES", "country": "Spain", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.109915, 41.5056368], [2.1627044, 41.5056368], [2.1627044, 41.5343271], [2.109915, 41.5343271]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}