{"created_at": "Wed Jul 18 12:13:49 +0000 2018", "id": 1019555839152214017, "id_str": "1019555839152214017", "text": "#Bedellide25gunKaldirilsin 1994 Do\u011fumlular Bedelli Askerlik'ten Yararlanmal\u0131d\u0131r ! - Kampanyaya imza ver!\u2026 https://t.co/TM0za2H3o8", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Bedellide25gunKaldirilsin", "indices": [0, 26]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/TM0za2H3o8", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1019555839152214017", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [106, 129]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 501961744, "id_str": "501961744", "name": "Berkay Sar\u0131ta\u015f", "screen_name": "berkaysts", "location": "Ankara, T\u00fcrkiye", "description": "Baskent University", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 291, "friends_count": 334, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Feb 24 17:17:12 +0000 2012", "favourites_count": 921, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 6205, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1486429956980850692/t7dNXENg_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1486429956980850692/t7dNXENg_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}