{"created_at": "Wed Jul 18 07:27:36 +0000 2018", "id": 1019483813657874433, "id_str": "1019483813657874433", "text": "A Eletroacordes segue tamb\u00e9m no Grupo Webzine Rock do G+ Gmail com conte\u00fado e entrevistas de v\u00e1rias bandas ga\u00fachas,\u2026 https://t.co/YODXOT7GxZ", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/YODXOT7GxZ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1019483813657874433", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 135237274, "id_str": "135237274", "name": "Eletroacordes", "screen_name": "eletroacordes", "location": "Porto Alegre", "description": "Banda de rock ga\u00facha, criada em 2009, formada por Rodrigo Vizzotto (baixo/voz). Tiago Bandeira (bateria) e Cleber Naz\u00e1rio (teclados)", "url": "https://t.co/WQCSUXbOr7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/WQCSUXbOr7", "expanded_url": "http://www.eletroacordesbanda.com", "display_url": "eletroacordesbanda.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 431, "friends_count": 1018, "listed_count": 5, "created_at": "Tue Apr 20 18:40:32 +0000 2010", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3150, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/838593964/eletroacordes2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/838593964/eletroacordes2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/135237274/1659417503", "profile_link_color": "FA743E", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}