{"created_at": "Sun Jul 22 23:59:12 +0000 2018", "id": 1021182905597530117, "id_str": "1021182905597530117", "text": "Bu e\u011flenilecek bir konu de\u011fil, a\u00e7\u0131n art\u0131k g\u00f6z\u00fcn\u00fcz\u00fc, \u00e7ocuk beyinlerinizi geli\u015ftirin, sorumluluk al\u0131n!!!! https://t.co/CfJ9vRvmT4", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/CfJ9vRvmT4", "expanded_url": "https://www.change.org/p/canzelihagul-gmail-com-sa%C4%9Fl%C4%B1kta-%C5%9Fiddeti-%C3%B6nleyici-yasal-d%C3%BCzenleme-istiyoruz", "display_url": "change.org/p/canzelihagul\u2026", "indices": [104, 127]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 463254775, "id_str": "463254775", "name": "eski perde", "screen_name": "eskiperde", "location": "", "description": "dine, politikaya ve g\u00f6steri\u015fli eti\u011finize inanm\u0131yorum.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 171, "friends_count": 799, "listed_count": 2, "created_at": "Fri Jan 13 22:18:09 +0000 2012", "favourites_count": 5020, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3092, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/984251334626070528/TamR8D5D_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/984251334626070528/TamR8D5D_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/463254775/1453642836", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}