{"created_at": "Tue Jul 24 01:52:46 +0000 2018", "id": 1021573873609916417, "id_str": "1021573873609916417", "text": "Someone thought it would be a good idea for Daniel Ortega to give an interview to @BretBaier on Fox News. Someone w\u2026 https://t.co/KJWM5afr3v", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BretBaier", "name": "Bret Baier", "id": 18646108, "id_str": "18646108", "indices": [82, 92]}], "urls": [{"url": "https://t.co/KJWM5afr3v", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1021573873609916417", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 122132419, "id_str": "122132419", "name": "G\u00fceg\u00fcense Azul y Blanco", "screen_name": "camilocen", "location": "managua, Nicaragua", "description": "Mercad\u00f3logo de profesi\u00f3n, nutricionista por pasi\u00f3n y comunicador de oficio. Columnista de medios. Luchador de causas justas y loco por Jes\u00fas.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 532, "friends_count": 1355, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Mar 11 18:05:10 +0000 2010", "favourites_count": 8828, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 10070, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1080487952776540160/_swZMcIJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1080487952776540160/_swZMcIJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/122132419/1535127886", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1021524697287143424, "quoted_status_id_str": "1021524697287143424", "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}