{"created_at": "Sun Jul 22 21:16:04 +0000 2018", "id": 1021141853393915904, "id_str": "1021141853393915904", "text": "Log in https://t.co/maw2YzmwTX", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/maw2YzmwTX", "expanded_url": "https://mobile.twitter.com/login/error?username_or_email=jonatasdobrasil%40gmail.com&redirect_after_login=%2FNewsAtual2017", "display_url": "mobile.twitter.com/login/error?us\u2026", "indices": [7, 30]}]}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 82083044, "id_str": "82083044", "name": "jonatassouza", "screen_name": "twiter_jonatas", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "description": "Preocupo-me mais com minha consci\u00eancia do que com minha reputa\u00e7\u00e3o. Porque a minha consci\u00eancia \u00e9 o que sou, e minha reputa\u00e7\u00e3o \u00e9 o que os outros pensam de mim.\ud83d\ude0e", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 384, "friends_count": 2061, "listed_count": 2, "created_at": "Tue Oct 13 12:36:29 +0000 2009", "favourites_count": 160, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 30516, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1417063034/97016c69-7e0f-4edf-a60e-12c2c798cb01_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417063034/97016c69-7e0f-4edf-a60e-12c2c798cb01_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/82083044/1532518169", "profile_link_color": "7FDBB6", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": true, "lang": "en"}