{"created_at": "Sun Jul 22 21:35:36 +0000 2018", "id": 1021146771014242305, "id_str": "1021146771014242305", "text": "@ealejandraCar @lopezobrador_ As\u00ed es dijo que quiere pasar ala historia como el mejor precidente yo lo apoy\u00f3 ojal\u00e1 as\u00ed sea", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ealejandraCar", "name": "Eli Cdz", "id": 993548559474540544, "id_str": "993548559474540544", "indices": [0, 14]}, {"screen_name": "lopezobrador_", "name": "Andr\u00e9s Manuel", "id": 82119937, "id_str": "82119937", "indices": [15, 29]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1021104661774782464, "in_reply_to_status_id_str": "1021104661774782464", "in_reply_to_user_id": 993548559474540544, "in_reply_to_user_id_str": "993548559474540544", "in_reply_to_screen_name": "ealejandraCar", "user": {"id": 989784681200599042, "id_str": "989784681200599042", "name": "Aguilarmendezantonio33@,Gmail.com", "screen_name": "Antonymontana33", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1, "friends_count": 38, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Apr 27 08:33:52 +0000 2018", "favourites_count": 123, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 88, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}