{"created_at": "Sat Jul 28 17:33:45 +0000 2018", "id": 1023260232481492994, "id_str": "1023260232481492994", "text": "#AffaireBenallaMacron\nSuite \u00e0 l'interview de Benalla hier soir, on sait maintenant que LaREM a son Fox news.", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "AffaireBenallaMacron", "indices": [0, 21]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1016219253161234432, "id_str": "1016219253161234432", "name": "Mafieux Breton", "screen_name": "RivoalN", "location": "L\u00e0 o\u00f9 il aimerait \u00eatre : loin", "description": "Truffe l\u00e9g\u00e8rement taquine.\nCompr\u00e9hension de l'ironie et du second degr\u00e9 indispensable.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 284, "friends_count": 398, "listed_count": 4, "created_at": "Mon Jul 09 07:15:25 +0000 2018", "favourites_count": 21797, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 39200, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1501950717879226368/gl4nM1jv_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1501950717879226368/gl4nM1jv_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1016219253161234432/1615476791", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}