{"created_at": "Thu Dec 06 16:36:23 +0000 2018", "id": 1070718606533713921, "id_str": "1070718606533713921", "text": "Fox News och Nigel Farage rapporterar verkligheten som den \u00e4r. Aprop\u00e5 nyhetss\u00e4ndningar som aldrig skulle s\u00e4ndas i S\u2026 https://t.co/RTgDoLu0wU", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/RTgDoLu0wU", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1070718606533713921", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 978251570423922691, "id_str": "978251570423922691", "name": "Truthseeker \ud83d\udd4a \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "screen_name": "thruthfirst", "location": "", "description": "Pacifist. F\u00f6r Demokrati. Emot \u00c5siktsdiktatur. Rationalist. Empatist. J\u00e4mst\u00e4lldist. Antifeminist. Antirasist. Antikommunist. AntiPK. Sanning, logik och r\u00e4ttvisa!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 901, "friends_count": 1292, "listed_count": 3, "created_at": "Mon Mar 26 12:45:24 +0000 2018", "favourites_count": 69867, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 32642, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1370130779532038151/dDXTiah3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370130779532038151/dDXTiah3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/978251570423922691/1523460224", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "sv"}