{"created_at": "Sat Dec 09 11:37:33 +0000 2017", "id": 939458996943183873, "id_str": "939458996943183873", "text": "Legendary Actor Kirk Douglas Dead, 4 Days Before His 101st Birthday - https://t.co/DTtBvyCowY via @Shareaholic", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Shareaholic", "name": "Shareaholic", "id": 791635, "id_str": "791635", "indices": [98, 110]}], "urls": [{"url": "https://t.co/DTtBvyCowY", "expanded_url": "http://go.shr.lc/2zQsh2W", "display_url": "go.shr.lc/2zQsh2W", "indices": [70, 93]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 850510875274473472, "id_str": "850510875274473472", "name": "Volkan Ersin", "screen_name": "VolkanErsinESF", "location": "T\u00fcrkiye", "description": "D\u00fcnya'y\u0131 Ke\u015ffetmek \u0130\u00e7in \u00c7ok Ge\u00e7, \nEvren'i Ke\u015ffetmek \u0130\u00e7in \u00c7ok Erken Do\u011fduk!\n\u05d7\u05b2\u05e1\u05b7\u05e8 \u05e8\u05b7\u05d7\u05b2\u05de\u05b4\u05d9\u05dd\nESF", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 927, "friends_count": 4987, "listed_count": 2, "created_at": "Sat Apr 08 00:49:29 +0000 2017", "favourites_count": 68336, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 273269, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1489780621299920898/aySuWRzH_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1489780621299920898/aySuWRzH_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/850510875274473472/1564156564", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}