{"created_at": "Sat Feb 06 02:28:06 +0000 2016", "id": 695796075987365889, "id_str": "695796075987365889", "text": "@rodolfogbw Fonte: ANP e US Energy Information Administration.", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "rodolfogbw", "name": "Chega de Impostos!", "id": 2401412865, "id_str": "2401412865", "indices": [0, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": 695795770172297216, "in_reply_to_status_id_str": "695795770172297216", "in_reply_to_user_id": 2401412865, "in_reply_to_user_id_str": "2401412865", "in_reply_to_screen_name": "rodolfogbw", "user": {"id": 2401412865, "id_str": "2401412865", "name": "Chega de Impostos!", "screen_name": "rodolfogbw", "location": "Brazilian Jungle", "description": "Redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal n\u00e3o \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o p/ toda viol\u00eancia do pa\u00eds, mas PUNI\u00c7\u00c3O p/ bandidos!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4023, "friends_count": 524, "listed_count": 53, "created_at": "Tue Mar 11 06:41:10 +0000 2014", "favourites_count": 92740, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 180305, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/814621476670373890/mUTdAooX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/814621476670373890/mUTdAooX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2401412865/1449104000", "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "regular", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "en"}