{"created_at": "Mon Aug 21 05:39:02 +0000 2017", "id": 899506108523589638, "id_str": "899506108523589638", "text": "NASA Confirms Earth Will Experience 15 Days Of Darkness In November 2017 - Reflection of mind https://t.co/BqHGJYKDoV", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/BqHGJYKDoV", "expanded_url": "http://fb.me/8N5zIlZNN", "display_url": "fb.me/8N5zIlZNN", "indices": [94, 117]}]}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 214291345, "id_str": "214291345", "name": "M\u00e1rcio Mori\u00e1", "screen_name": "MoriaOficial", "location": "Washington,DC", "description": "Antes de tudo mais, Um adorador! Canto e componho com parceria do Esp\u00edrito Santo de Deus, por isto n\u00e3o estou no mundo e ele n\u00e3o est\u00e1 em MiM!", "url": "http://t.co/CevpVpORJx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/CevpVpORJx", "expanded_url": "http://www.MarcioMoria.com", "display_url": "MarcioMoria.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 198, "friends_count": 854, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Nov 11 01:35:32 +0000 2010", "favourites_count": 2, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1210, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C3C9E3", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/470736591548190720/clMVHpFz_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/470736591548190720/clMVHpFz_normal.jpeg", "profile_link_color": "1429CC", "profile_sidebar_border_color": "994C96", "profile_sidebar_fill_color": "E7EEF0", "profile_text_color": "2727E6", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}