{"created_at": "Mon Aug 28 02:53:04 +0000 2017", "id": 902001055868837888, "id_str": "902001055868837888", "text": "NASA Confirms Earth Will Experience 15 Days Of Darkness In November 2017 https://t.co/YmwCP4wXk9 @anteksiler arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "anteksiler", "name": "Ant Ek\u015filer", "id": 64457761, "id_str": "64457761", "indices": [97, 108]}], "urls": [{"url": "https://t.co/YmwCP4wXk9", "expanded_url": "http://www.healthyfoodteam.com/nasa-confirms-earth-will-experience-15-days-darkness-november-2017/", "display_url": "healthyfoodteam.com/nasa-confirms-\u2026", "indices": [73, 96]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2408502680, "id_str": "2408502680", "name": "Sadettin ilg\u00fcn", "screen_name": "silgunn", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 31, "friends_count": 871, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Mar 24 06:50:40 +0000 2014", "favourites_count": 642, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 591, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/824621609134751744/2Ft96rOK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/824621609134751744/2Ft96rOK_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "ro"}