{"created_at": "Mon Mar 13 20:08:34 +0000 2017", "id": 841380483938304000, "id_str": "841380483938304000", "text": "T\u00f4i \u0111\u00e3 th\u00edch video https://t.co/Yo2FoKOLQF WATCH President Donald Trump Leads a Listening Session on Healthcare tr\u00ean @YouTube", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "YouTube", "name": "YouTube", "id": 10228272, "id_str": "10228272", "indices": [117, 125]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Yo2FoKOLQF", "expanded_url": "http://youtu.be/_VlDKbVHb_w?a", "display_url": "youtu.be/_VlDKbVHb_w?a", "indices": [19, 42]}]}, "source": "<a href=\"https://www.google.com/\" rel=\"nofollow\">Google</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2936157992, "id_str": "2936157992", "name": "Ly\u0301 H\u01b0\u01a1ng", "screen_name": "Scarlett_Ly", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6, "friends_count": 55, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Dec 19 14:36:54 +0000 2014", "favourites_count": 0, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1161, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/545952598449070080/yJQwn-b7_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/545952598449070080/yJQwn-b7_normal.jpeg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "vi"}