{"created_at": "Sun Jul 22 18:05:34 +0000 2018", "id": 1021093914898558976, "id_str": "1021093914898558976", "text": "Harald G\u00e4rtner, Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der #schanzer zu Gast beim Kicker. Das ganze Interview gibt es dann morgen in der D\u2026 https://t.co/yMMdIDRkvQ", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "schanzer", "indices": [36, 45]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/yMMdIDRkvQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1021093914898558976", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 540312651, "id_str": "540312651", "name": "Max Randelshofer", "screen_name": "schwarzrotblog", "location": "P\u00f6ttmes, Neuburg / Donau", "description": "Bloggt bei \u201eSchwarz-Rot\u201c \u00fcber die Schanzer:innen. Redaktionsleitung KIM & Podcast Elefantenrunde (VCP Bayern). 111 Gr\u00fcnde den FC Ingolstadt 04 zu lieben.", "url": "https://t.co/qcN8hghBe3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/qcN8hghBe3", "expanded_url": "http://www.schwarzrot-blog.de", "display_url": "schwarzrot-blog.de", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 289, "friends_count": 693, "listed_count": 6, "created_at": "Thu Mar 29 19:41:39 +0000 2012", "favourites_count": 28019, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 9419, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "59472F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1562557198315700224/orfE3QZJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1562557198315700224/orfE3QZJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/540312651/1661706485", "profile_link_color": "BE0000", "profile_sidebar_border_color": "000515", "profile_sidebar_fill_color": "061127", "profile_text_color": "827972", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}