{"created_at": "Sun Jul 15 16:44:31 +0000 2018", "id": 1018536802993541126, "id_str": "1018536802993541126", "text": "1m73 n\u1eb7ng 55 (tao l\u00e0 nam) th\u00ec qu\u00e1 g\u1ea7y t\u1ee5i m\u00e0y nh\u1ec9 c\u00f3 c\u00e1ch n\u00e0o l\u00ean 15 c\u00e2n n\u1eefa trong v\u00f2ng 6-12 th\u00e1ng kh\u00f4ng ? Do thi v\u2026 https://t.co/VPFpN7J255", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/VPFpN7J255", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1018536802993541126", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 899133848599932928, "id_str": "899133848599932928", "name": "BTSmochi", "screen_name": "BTSmochi_tym", "location": "\ub300\ud55c\ubbfc\uad6d \uc11c\uc6b8", "description": "Fan account for @BTS_twt", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 9, "friends_count": 81, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Aug 20 04:59:49 +0000 2017", "favourites_count": 1352, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3122, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/953615169338228737/LgZjeyzr_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/953615169338228737/LgZjeyzr_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/899133848599932928/1516194638", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "vi"}