{"created_at": "Mon Jul 16 21:00:33 +0000 2018", "id": 1018963623035760641, "id_str": "1018963623035760641", "text": "Gittim instagram\u0131 https://t.co/svzTylOM2U e \u00e7evirdim umrumda m\u0131 de\u011fil bundan sonra pa\u015fa keyfim ne derse o \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02hep ben mi s\u0131k\u0131l\u0131cam\ud83d\ude44", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/svzTylOM2U", "expanded_url": "http://ask.fm", "display_url": "ask.fm", "indices": [18, 41]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2739985715, "id_str": "2739985715", "name": "MahiH\u00fcma\ud83c\udf3f", "screen_name": "kahvelikitap1", "location": "Eski\u015fehir, T\u00fcrkiye", "description": "Rabb'im, en nazik meselem sen ol\ud83c\udf43", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 372, "friends_count": 0, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Aug 11 15:30:40 +0000 2014", "favourites_count": 9421, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2133, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1021503717399584776/3XuUrqA8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021503717399584776/3XuUrqA8_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2739985715/1528843839", "profile_link_color": "009999", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}