{"created_at": "Sat Jul 14 10:06:35 +0000 2018", "id": 1018074268192727040, "id_str": "1018074268192727040", "text": "#\u0130nstagram'da ki soru cevap sa\u00e7mal\u0131klar\u0131n\u0131 storyde g\u00f6rd\u00fck\u00e7e ay\u0131l\u0131p bay\u0131l\u0131yorum!!! \ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\nEskiden\u2026 https://t.co/7VkzQhu8wV", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "\u0130nstagram", "indices": [0, 10]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/7VkzQhu8wV", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1018074268192727040", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [95, 118]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 100968406, "id_str": "100968406", "name": "U\u011fur Y\u00fckseler", "screen_name": "UgurYukseler", "location": "Alt\u0131ntepe - Maltepe", "description": "Recep Tayyip Erdo\u011fan - Be\u015fikta\u015f", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 362, "friends_count": 309, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Jan 01 12:44:20 +0000 2010", "favourites_count": 17869, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 18064, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1567899570251644931/6lMyLxRK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1567899570251644931/6lMyLxRK_normal.jpg", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "regular", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}