{"created_at": "Tue Jul 17 19:34:17 +0000 2018", "id": 1019304300349218816, "id_str": "1019304300349218816", "text": "Sanki ge\u00e7mi\u015fte hi\u00e7 https://t.co/Em1s19V5Fh kullanmam\u0131\u015f gibi \u0131nstagram da bana soru sor k\u0131sm\u0131na laf ediyosunuz", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Em1s19V5Fh", "expanded_url": "http://ask.fm", "display_url": "ask.fm", "indices": [19, 42]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1595773747, "id_str": "1595773747", "name": "Hayriye \u015eahin", "screen_name": "hayriyeesahinn", "location": "\u0130stanbul", "description": "Asya Erva \ud83e\udd8b", "url": "https://t.co/afpDz8nSuZ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/afpDz8nSuZ", "expanded_url": "https://www.instagram.com/hayriyesahnn/", "display_url": "instagram.com/hayriyesahnn/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 459, "friends_count": 83, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Jul 15 12:36:03 +0000 2013", "favourites_count": 4141, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7798, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C6E2EE", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1558191855472451592/QYDe9xAc_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1558191855472451592/QYDe9xAc_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1595773747/1657741877", "profile_link_color": "1F98C7", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DAECF4", "profile_text_color": "663B12", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}