{"created_at": "Sun Jul 22 19:56:07 +0000 2018", "id": 1021121735276580866, "id_str": "1021121735276580866", "text": "@Montsinova \u00c9s brutal...est\u00e0 vist, que si no aconsegueixen la foto per fer-se les v\u00edctimes a les teles espa\u00f1oles, l\u2026 https://t.co/CZ0DtLiKAa", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Montsinova", "name": "\u2b50Montsinova\u2b50 ||\u2605|| \ud83c\udf97\ud83d\ude08\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udf3b\ud83e\udd80", "id": 246029678, "id_str": "246029678", "indices": [0, 11]}], "urls": [{"url": "https://t.co/CZ0DtLiKAa", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1021121735276580866", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1021121064674430976, "in_reply_to_status_id_str": "1021121064674430976", "in_reply_to_user_id": 246029678, "in_reply_to_user_id_str": "246029678", "in_reply_to_screen_name": "Montsinova", "user": {"id": 724808778571497472, "id_str": "724808778571497472", "name": "Estel", "screen_name": "farta_de_tot", "location": "Rep\u00fablica Catalana", "description": "La taula de negociaci\u00f3 se m'ha corcat i se m'han eixamplat els ovaris. Enamorada de Girona i la seva gent.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2588, "friends_count": 3269, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Apr 26 03:54:13 +0000 2016", "favourites_count": 122938, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 49210, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1144506599236657152/IAC2kxkI_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1144506599236657152/IAC2kxkI_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/724808778571497472/1546983779", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "ca"}