{"created_at": "Sun Jul 22 20:08:13 +0000 2018", "id": 1021124780420890624, "id_str": "1021124780420890624", "text": "@os_in @ScotNational @boye_g Untrue.\n1.The francoist institutions had all the power, Franco's state was authoritari\u2026 https://t.co/AbtR7H0LkG", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "os_in", "name": "Resulta que s\u00ed se pod\u00eda", "id": 422216091, "id_str": "422216091", "indices": [0, 6]}, {"screen_name": "ScotNational", "name": "The National", "id": 2887077099, "id_str": "2887077099", "indices": [7, 20]}, {"screen_name": "boye_g", "name": "Gonzalo Boye", "id": 535153760, "id_str": "535153760", "indices": [21, 28]}], "urls": [{"url": "https://t.co/AbtR7H0LkG", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1021124780420890624", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1019975682808598529, "in_reply_to_status_id_str": "1019975682808598529", "in_reply_to_user_id": 422216091, "in_reply_to_user_id_str": "422216091", "in_reply_to_screen_name": "os_in", "user": {"id": 852450272228106240, "id_str": "852450272228106240", "name": "Alvaro Posada Gonz\u00e1lez", "screen_name": "Sinfucio99", "location": "Torredembarra, Espa\u00f1a", "description": "Ciencia y Tecnolog\u00eda. Pol\u00edtica. Instituciones. Periodismo. TV Radio. Creadores digitales. Emisoras de radio. Programas de radio.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 990, "friends_count": 926, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Apr 13 09:15:57 +0000 2017", "favourites_count": 92242, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 109373, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1076560402727780352/y4bquGoq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1076560402727780352/y4bquGoq_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "d20b32f2eb8c0601", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/d20b32f2eb8c0601.json", "place_type": "city", "name": "Cedeira", "full_name": "Cedeira, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Spain", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-8.0758564, 43.6192265], [-7.9266652, 43.6192265], [-7.9266652, 43.7416461], [-8.0758564, 43.7416461]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "en"}