{"created_at": "Sun Jul 22 20:15:18 +0000 2018", "id": 1021126559929962496, "id_str": "1021126559929962496", "text": "Si vous vous int\u00e9ressez \u00e0 la politique am\u00e9ricaine et \u00e0 l'avenir de la gauche, @Yascha_Mounk est le politiste \u00e0 suiv\u2026 https://t.co/XshKPL7upL", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Yascha_Mounk", "name": "Yascha Mounk", "id": 301863076, "id_str": "301863076", "indices": [78, 91]}], "urls": [{"url": "https://t.co/XshKPL7upL", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1021126559929962496", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 249611936, "id_str": "249611936", "name": "Bassem ASSEH", "screen_name": "3asseh", "location": "France", "description": "Premier adjoint de @Johanna_Rolland #Nantes | @partisocialiste | #Politique #Tech #Pop | La R\u00e9publique au \u2764 | Dans le civil \ud83d\udc49 @asseh", "url": "https://t.co/C9QHK3O8As", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/C9QHK3O8As", "expanded_url": "http://asseh.fr", "display_url": "asseh.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5405, "friends_count": 3251, "listed_count": 196, "created_at": "Wed Feb 09 12:15:35 +0000 2011", "favourites_count": 33409, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 41486, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1524467334974513154/LH7XzANi_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1524467334974513154/LH7XzANi_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/249611936/1606563370", "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}