{"created_at": "Sun Jul 22 15:14:25 +0000 2018", "id": 1021050841002848256, "id_str": "1021050841002848256", "text": "Hoy hemos con nuestros amigos los ADF, hemos realizado una misi\u00f3n de orientaci\u00f3n y localizaci\u00f3n de efectivos. \nResu\u2026 https://t.co/wnVLnhABs9", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/wnVLnhABs9", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1021050841002848256", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 879358590443823104, "id_str": "879358590443823104", "name": "Aeroesport", "screen_name": "AeroesportULM", "location": "Moi\u00e0, Espa\u00f1a", "description": "La escuela para los amantes de la aviaci\u00f3n", "url": "https://t.co/JgY9yMbgW4", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/JgY9yMbgW4", "expanded_url": "http://www.aeroesport.com/es/inicio/", "display_url": "aeroesport.com/es/inicio/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 17, "friends_count": 29, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Jun 26 15:20:00 +0000 2017", "favourites_count": 64, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 788, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/879364674986311681/uki1O4M5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/879364674986311681/uki1O4M5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/879358590443823104/1498493298", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}