{"created_at": "Sun Jul 22 19:54:04 +0000 2018", "id": 1021121218920017920, "id_str": "1021121218920017920", "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/wVyWWFR5ds Solar Probe - Pre-launch Briefing", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "YouTube", "name": "YouTube", "id": 10228272, "id_str": "10228272", "indices": [19, 27]}], "urls": [{"url": "https://t.co/wVyWWFR5ds", "expanded_url": "http://youtu.be/g5x5H955Xe0?aParker", "display_url": "youtu.be/g5x5H955Xe0?aP\u2026", "indices": [28, 51]}]}, "source": "<a href=\"https://www.google.com/\" rel=\"nofollow\">Google</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2766607231, "id_str": "2766607231", "name": "Sidney Silva", "screen_name": "soalegria53", "location": "S\u00e3o Paulo - S\u00e3o Paulo", "description": "A Matem\u00e1tica \u00e9 estudada, pois, \u00e9 uma cria\u00e7\u00e3o humana, e ao estud\u00e1-la; ela nos fala sobre n\u00f3s mesmos. \"Matem\u00e1tica o saber do pensar\" \"A ousadia do \u03c0 ser racional\"", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 889, "friends_count": 3356, "listed_count": 3, "created_at": "Mon Aug 25 14:41:40 +0000 2014", "favourites_count": 7736, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3552, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/620024978973585408/zJQ7FI_K_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/620024978973585408/zJQ7FI_K_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2766607231/1408979952", "profile_link_color": "DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}