{"created_at": "Thu Jul 21 08:08:56 +0000 2016", "id": 756038235088887808, "id_str": "756038235088887808", "text": "Donald Trump Sets Conditions for Defending NATO Allies Against Attack https://t.co/ivnqUqdYHH Vi b\u00f6r vara beredda p\u00e5 det s\u00e4kpol-l\u00e4get 2017!", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ivnqUqdYHH", "expanded_url": "http://nyti.ms/29PRRHZ", "display_url": "nyti.ms/29PRRHZ", "indices": [70, 93]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1338648870, "id_str": "1338648870", "name": "Magnus Haglund", "screen_name": "MagnusHaglund3", "location": "Kista", "description": "70+-are F\u00f6rsvars- och historieintresserad med egen erfarenhet fr\u00e5n b\u00e5de \u00f6st och v\u00e4st", "url": "http://t.co/7PNTgQPIHf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/7PNTgQPIHf", "expanded_url": "http://samhlleochfrsvar.blogspot.se/", "display_url": "samhlleochfrsvar.blogspot.se", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 229, "friends_count": 121, "listed_count": 12, "created_at": "Tue Apr 09 08:37:14 +0000 2013", "favourites_count": 4634, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 12075, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000677550262/0b74212c78f8a8fe11f9f8d351107835_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000677550262/0b74212c78f8a8fe11f9f8d351107835_normal.jpeg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "sv"}