{"created_at": "Sat Nov 24 23:27:55 +0000 2018", "id": 1066473518123102208, "id_str": "1066473518123102208", "text": "Apresentamos as  a\u00e7\u00f5es do GT Sa\u00fade PTI e ITAIPU em preven\u00e7\u00e3o da sa\u00fade na tr\u00edplice fronteira para o CDC ( Centers fo\u2026 https://t.co/GWzX3OAQHD", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/GWzX3OAQHD", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1066473518123102208", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 319856253, "id_str": "319856253", "name": "JORGE CALLADO", "screen_name": "JORGECALLADO1", "location": "Curitiba, Paran\u00e1, Brasil", "description": "Bi\u00f3logo,  Presidente do TECPAR.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 167, "friends_count": 108, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Jun 18 21:33:30 +0000 2011", "favourites_count": 593, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1866, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "2D9618", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1259659935870267392/VD5kdRmH_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1259659935870267392/VD5kdRmH_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/319856253/1411916041", "profile_link_color": "D02B55", "profile_sidebar_border_color": "829D5E", "profile_sidebar_fill_color": "99CC33", "profile_text_color": "3E4415", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}