{"created_at": "Tue Nov 15 20:57:53 +0000 2016", "id": 798631128278048768, "id_str": "798631128278048768", "text": "Rand Paul: Will Donald Trump betray voters by hiring John Bolton? https://t.co/iWhK824ncA", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/iWhK824ncA", "expanded_url": "http://rare.us/story/rand-paul-will-donald-trump-betray-voters-by-hiring-john-bolton/?utm_source=RAREUS_RUS_Web_Capture", "display_url": "rare.us/story/rand-pau\u2026", "indices": [66, 89]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1247316134, "id_str": "1247316134", "name": "Henri-Pierre", "screen_name": "hpllan", "location": "France 30100", "description": "#Ex-Charg\u00e9 d'Enseignement @Universit\u00e9Montpellier1\n#M\u00e9decin Capitaine Honoraire du Service de Sant\u00e9 des Arm\u00e9es\n\"La r\u00e9alit\u00e9 d'aujourd'hui est la fiction d'hier\"", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 295, "friends_count": 719, "listed_count": 11, "created_at": "Wed Mar 06 21:51:25 +0000 2013", "favourites_count": 2303, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 9360, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1370138318504091653/2qUldqWV_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370138318504091653/2qUldqWV_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1247316134/1424113816", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}