{"created_at": "Fri Jan 17 15:03:51 +0000 2014", "id": 424195369082187776, "id_str": "424195369082187776", "text": "Job Openings and Labor Turnover Survey News Release http://t.co/BxDXEJDEWb", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/BxDXEJDEWb", "expanded_url": "http://www.bls.gov/news.release/jolts.htm", "display_url": "bls.gov/news.release/j\u2026", "indices": [52, 74]}]}, "source": "<a href=\"https://dev.twitter.com/docs/tfw\" rel=\"nofollow\">Twitter for Websites</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 282509945, "id_str": "282509945", "name": "Sermet Do\u011fan", "screen_name": "Sermet_Dogan", "location": "", "description": "Buradan yay\u0131nlanan g\u00f6r\u00fc\u015f ve d\u00fc\u015f\u00fcnceler, yat\u0131r\u0131m dan\u0131\u015fmanl\u0131\u011f\u0131 kapsam\u0131nda de\u011fildir, payla\u015f\u0131mlar, ki\u015fisel d\u00fc\u015f\u00fcncelerimdir.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1423, "friends_count": 641, "listed_count": 30, "created_at": "Fri Apr 15 10:27:58 +0000 2011", "favourites_count": 880, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7812, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1159139848114098176/53EefyPy_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1159139848114098176/53EefyPy_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/282509945/1442507590", "profile_link_color": "009999", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}