{"created_at": "Fri Oct 26 13:51:29 +0000 2018", "id": 1055819207718457344, "id_str": "1055819207718457344", "text": "State of the Union: visszadobt\u00e1k az olasz b\u00fcdzs\u00e9t https://t.co/D24r80FY68 https://t.co/XvyZ42HhFx", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/D24r80FY68", "expanded_url": "http://bit.ly/2qc9wDH", "display_url": "bit.ly/2qc9wDH", "indices": [50, 73]}], "media": [{"id": 1055819204786618369, "id_str": "1055819204786618369", "indices": [74, 97], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DqcF-QhXgAE6evJ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DqcF-QhXgAE6evJ.jpg", "url": "https://t.co/XvyZ42HhFx", "display_url": "pic.twitter.com/XvyZ42HhFx", "expanded_url": "https://twitter.com/euronewshu/status/1055819207718457344/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1000, "h": 563, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1000, "h": 563, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1055819204786618369, "id_str": "1055819204786618369", "indices": [74, 97], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DqcF-QhXgAE6evJ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DqcF-QhXgAE6evJ.jpg", "url": "https://t.co/XvyZ42HhFx", "display_url": "pic.twitter.com/XvyZ42HhFx", "expanded_url": "https://twitter.com/euronewshu/status/1055819207718457344/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1000, "h": 563, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1000, "h": 563, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"https://www.echobox.com\" rel=\"nofollow\">Echobox</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1443737214, "id_str": "1443737214", "name": "Euronews magyarul", "screen_name": "euronewshu", "location": "Eur\u00f3pa", "description": "Az Euronews Eur\u00f3pa legn\u00e9zettebb h\u00edrcsatorn\u00e1ja.", "url": "https://t.co/8chmrCWtAI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8chmrCWtAI", "expanded_url": "http://hu.euronews.com/", "display_url": "hu.euronews.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 33195, "friends_count": 26, "listed_count": 117, "created_at": "Mon May 20 13:04:17 +0000 2013", "favourites_count": 1, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 80683, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "626262", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1168826276901249024/2slry5CE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1168826276901249024/2slry5CE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1443737214/1654523482", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "hu"}