{"created_at": "Fri Oct 26 15:28:05 +0000 2018", "id": 1055843516675448835, "id_str": "1055843516675448835", "text": "Can a referendum be treated as a rebellion in a member state of the European Union?\nNO! Per\u00f2 a #espanyistan SI\u2026 https://t.co/yGIEHWEON9", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "espanyistan", "indices": [95, 107]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/yGIEHWEON9", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1055843516675448835", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [112, 135]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 622148371, "id_str": "622148371", "name": "Bet Cerd\u00e0 i Rossell\u00f3 ||\u2b50|| \ud83c\udf97\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f", "screen_name": "ElisaCerda", "location": "Felanitx. Illes Balears. UE", "description": "L'\u00fanic biling\u00fcisme pr\u00e0ctic pels\u00a0Pa\u00efsos Catalans\u00a0\u00e9s el catal\u00e0-angl\u00e8s. Nadal Batle i Nicolau", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 311, "friends_count": 911, "listed_count": 3, "created_at": "Fri Jun 29 18:49:45 +0000 2012", "favourites_count": 1679, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 1599, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "DBE9ED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1565063870963646470/W9Bfj4Ga_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1565063870963646470/W9Bfj4Ga_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/622148371/1636674232", "profile_link_color": "91D2FA", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E6F6F9", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "0fa2a62fe3a94816", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0fa2a62fe3a94816.json", "place_type": "city", "name": "Felanitx", "full_name": "Felanitx, Spain", "country_code": "ES", "country": "Spain", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[3.0597455, 39.3759897], [3.2772068, 39.3759897], [3.2772068, 39.534943], [3.0597455, 39.534943]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "it"}