{"created_at": "Fri Nov 09 20:24:52 +0000 2018", "id": 1060991633469120513, "id_str": "1060991633469120513", "text": "A estrat\u00e9gia de comunica\u00e7\u00e3o do Bolsonaro tem que usar as duas frentes... pronunciamentos regulares em rede de TV (i\u2026 https://t.co/06V673QY4F", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/06V673QY4F", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1060991633469120513", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 28958495, "id_str": "28958495", "name": "Paulo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "screen_name": "pauloap", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "description": "Formado em Comunica\u00e7\u00e3o, redator e criador de conte\u00fado, com experi\u00eancia em TV, cinema e web. Aqui falo sobre televis\u00e3o, quadrinhos, filmes e muitas outras coisas", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 86706, "friends_count": 849, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Apr 05 07:48:08 +0000 2009", "favourites_count": 9036, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 372859, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1563234887519182855/4MW_BqYO_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1563234887519182855/4MW_BqYO_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/28958495/1643579258", "profile_link_color": "111111", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "regular", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1060991345538539522, "quoted_status_id_str": "1060991345538539522", "retweet_count": 13, "favorite_count": 94, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt"}