{"created_at": "Sun Mar 29 10:51:12 +0000 2015", "id": 582132897743790080, "id_str": "582132897743790080", "text": "Is f\u00e9idir linn (Yes we can): Gaeilge (Irish language) - Barack Obama - YouTube https://t.co/iSr6MyR9tg", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/iSr6MyR9tg", "expanded_url": "https://m.youtube.com/watch?v=92s4naYaRwo", "display_url": "m.youtube.com/watch?v=92s4na\u2026", "indices": [79, 102]}]}, "source": "<a href=\"http://www.apple.com\" rel=\"nofollow\">iOS</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3017924813, "id_str": "3017924813", "name": "AGS Gaeilge", "screen_name": "AGSIrish", "location": "", "description": "F\u00e1ilte go Roinn na Gaeilge \u00f3 Dr U\u00ed Scoll\u00e1in, Bean U\u00ed h-Annaidh agus An tUasal \u00d3 Br\u00e1daigh. \u2018T\u00edr gan teanga, t\u00edr gan anam.\u2019", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 511, "friends_count": 97, "listed_count": 4, "created_at": "Wed Feb 04 15:57:13 +0000 2015", "favourites_count": 1494, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1063, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/571682243236478976/QsRT7TKj_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/571682243236478976/QsRT7TKj_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3017924813/1425135182", "profile_link_color": "4A913C", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}