{"created_at": "Fri Jun 01 02:20:18 +0000 2018", "id": 1002374249095618560, "id_str": "1002374249095618560", "text": "T\u00f4i \u0111\u00e3 th\u00eam video v\u00e0o danh s\u00e1ch ph\u00e1t https://t.co/iwovzKheAH CNN The Lead with Jake Tapper 5/31/18 - President Trump Breaking", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/iwovzKheAH", "expanded_url": "http://youtu.be/l6To1Aj5g4I?a", "display_url": "youtu.be/l6To1Aj5g4I?a", "indices": [37, 60]}]}, "source": "<a href=\"https://www.google.com/\" rel=\"nofollow\">Google</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3331609040, "id_str": "3331609040", "name": "Th\u1eafng L\u01b0u", "screen_name": "quachocon", "location": "Vietnam", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 36, "friends_count": 345, "listed_count": 1, "created_at": "Tue Aug 25 00:11:05 +0000 2015", "favourites_count": 6774, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 8694, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1157147298859646980/lc4vqqvV_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1157147298859646980/lc4vqqvV_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3331609040/1557716066", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "vi"}