{"created_at": "Thu Jun 07 18:41:47 +0000 2018", "id": 1004795573675921409, "id_str": "1004795573675921409", "text": "WWDC2018 State of the union: 2\u00e8me partie.\n\nSi vous d\u00e9sirez avoir le premier r\u00e9sum\u00e9, voyez le fil ci -dessous. https://t.co/IHlqnEX8GV", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/IHlqnEX8GV", "expanded_url": "https://twitter.com/lekeynote/status/1004051578515591168", "display_url": "twitter.com/lekeynote/stat\u2026", "indices": [110, 133]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1001143584240930817, "id_str": "1001143584240930817", "name": "lekeynote", "screen_name": "lekeynote", "location": "", "description": "Suivez sur Twitter les keynotes Apple. Les images ont quasi toutes un texte alternatif.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 35, "friends_count": 0, "listed_count": 1, "created_at": "Mon May 28 16:50:05 +0000 2018", "favourites_count": 83, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1188, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1537019568513859584/IBVFAwPr_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1537019568513859584/IBVFAwPr_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1001143584240930817/1655293376", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1004051578515591168, "quoted_status_id_str": "1004051578515591168", "quoted_status": {"created_at": "Tue Jun 05 17:25:25 +0000 2018", "id": 1004051578515591168, "id_str": "1004051578515591168", "text": "WWDC2018 state of the union: R\u00e9sum\u00e9 de la conf\u00e9rence.\n\nApr\u00e8s avoir rappeler ce qui a \u00e9t\u00e9 pr\u00e9sent\u00e9 durant le keynote\u2026 https://t.co/4yQIAnIBC4", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4yQIAnIBC4", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1004051578515591168", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1001143584240930817, "id_str": "1001143584240930817", "name": "lekeynote", "screen_name": "lekeynote", "location": "", "description": "Suivez sur Twitter les keynotes Apple. Les images ont quasi toutes un texte alternatif.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 35, "friends_count": 0, "listed_count": 1, "created_at": "Mon May 28 16:50:05 +0000 2018", "favourites_count": 83, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1188, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1537019568513859584/IBVFAwPr_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1537019568513859584/IBVFAwPr_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1001143584240930817/1655293376", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}