{"created_at": "Fri Jul 13 10:09:55 +0000 2018", "id": 1017712722316877824, "id_str": "1017712722316877824", "text": "Stephen Frears\u2019in y\u00f6netmenli\u011fini \u00fcstlenece\u011fi State of the Union isimli komedi dizisinin ba\u015frollerinde Rosamund Pike\u2026 https://t.co/OUSzU9H9FX", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/OUSzU9H9FX", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1017712722316877824", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 789482473503719425, "id_str": "789482473503719425", "name": "\u00c7apaMag Dizi", "screen_name": "CapaMagDizi", "location": "", "description": "Yerli ve yabanc\u0131 b\u00fct\u00fcn diziler @CapaMag Dizi'de!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 42321, "friends_count": 131, "listed_count": 107, "created_at": "Fri Oct 21 15:04:24 +0000 2016", "favourites_count": 3858, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 13107, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1556753184466558976/U5DjBVSk_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1556753184466558976/U5DjBVSk_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/789482473503719425/1659618851", "profile_link_color": "6EF2FF", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 16, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "tr"}