{"created_at": "Thu Jul 26 08:45:33 +0000 2018", "id": 1022402529706037249, "id_str": "1022402529706037249", "text": "Tambi\u00e9n disponible en su versi\u00f3n en ingl\u00e9s:\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7 The state of the #EuropeanUnion: The European states facing the refo\u2026 https://t.co/obR9NM2OSb", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "EuropeanUnion", "indices": [64, 78]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/obR9NM2OSb", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1022402529706037249", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": 1022401799834271746, "in_reply_to_status_id_str": "1022401799834271746", "in_reply_to_user_id": 281992745, "in_reply_to_user_id_str": "281992745", "in_reply_to_screen_name": "funalternativas", "user": {"id": 281992745, "id_str": "281992745", "name": "Fundaci\u00f3n Alternativas", "screen_name": "funalternativas", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Centro de pensamiento, ideas y propuestas progresistas para el cambio pol\u00edtico, econ\u00f3mico, social y cultural de la sociedad.", "url": "https://t.co/KPbPYHh1d9", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/KPbPYHh1d9", "expanded_url": "http://www.fundacionalternativas.org", "display_url": "fundacionalternativas.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 11638, "friends_count": 1044, "listed_count": 380, "created_at": "Thu Apr 14 11:06:26 +0000 2011", "favourites_count": 7966, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 22581, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "2A6355", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1510915842309079044/1gSVSHsM_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1510915842309079044/1gSVSHsM_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/281992745/1595406506", "profile_link_color": "088A4B", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "86BDAB", "profile_text_color": "FAF7FA", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}