{"created_at": "Tue Nov 20 09:21:56 +0000 2018", "id": 1064811069149974528, "id_str": "1064811069149974528", "text": "Extremt m\u00e5nga deprimerande artiklar i fl\u00f6det just nu r\u00f6rande \u201dstate of the union\u201d.. \ud83d\ude29 #K\u00e4mpa", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "K\u00e4mpa", "indices": [86, 92]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1106426190, "id_str": "1106426190", "name": "Onga1", "screen_name": "Ongaunited", "location": "Sverige", "description": "F\u00f6rsvars- och s\u00e4kerhetspolitik. RO i Flygvapnet. Tillh\u00f6r gammelh\u00f6gern och \u00e4r f\u00f6r ett konservativt och nationellt systemskifte! Vad var det jag sa!!?", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3699, "friends_count": 491, "listed_count": 51, "created_at": "Sun Jan 20 14:51:01 +0000 2013", "favourites_count": 13193, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 31716, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1477999469123747840/yiol4Gd9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1477999469123747840/yiol4Gd9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1106426190/1391107639", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "sv"}