{"created_at": "Mon Jun 11 19:12:50 +0000 2012", "id": 212261126870802433, "id_str": "212261126870802433", "text": "Obama campaign going up with first radio ad targeting African Americans: As the general election ramps up, the O... http://t.co/8DdVcqTP", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/8DdVcqTP", "expanded_url": "http://wapo.st/LvwBpY", "display_url": "wapo.st/LvwBpY", "indices": [116, 136]}]}, "source": "<a href=\"http://twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\">twitterfeed</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 280643747, "id_str": "280643747", "name": "iPolitics", "screen_name": "iPoliticsMx", "location": "La Colectividad", "description": "Inteligencia Pol\u00edtica y administraci\u00f3n en medios sociales\r\n\u2022Campa\u00f1as pol\u00edticas y penetraci\u00f3n en medios sociales\r\n\u2022 Desarrollo y administraci\u00f3n de contenidos", "url": "http://t.co/ebtrgOkAcN", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ebtrgOkAcN", "expanded_url": "http://ipolitics.com.mx", "display_url": "ipolitics.com.mx", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1249, "friends_count": 428, "listed_count": 13, "created_at": "Mon Apr 11 19:07:51 +0000 2011", "favourites_count": 8, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 84392, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1545897573/boton_ipolitics_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1545897573/boton_ipolitics_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/280643747/1399585490", "profile_link_color": "2FC2EF", "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}