{"created_at": "Tue Feb 23 06:22:38 +0000 2016", "id": 702015692200083456, "id_str": "702015692200083456", "text": "USA: Mysterious Nazi submarine from WWII discovered in Great Lakes - https://t.co/udQfLjYHLG via @Shareaholic", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Shareaholic", "name": "Shareaholic", "id": 791635, "id_str": "791635", "indices": [97, 109]}], "urls": [{"url": "https://t.co/udQfLjYHLG", "expanded_url": "http://go.shr.lc/1TtoaQI", "display_url": "go.shr.lc/1TtoaQI", "indices": [69, 92]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 48288969, "id_str": "48288969", "name": "Viljem Sindi\u010di\u010d", "screen_name": "Sindicic", "location": "Republic of Slovenia", "description": "student, salesman, social scientist, sportsman, /\u0161tudent, komercialist, dru\u017eboslovec, \u0161portnik, \u010detrtni svetnik NSi Ljubljana Be\u017eigrad (2014-2018)", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1571, "friends_count": 4129, "listed_count": 10, "created_at": "Thu Jun 18 08:24:22 +0000 2009", "favourites_count": 15355, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 9849, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/873620106726789120/S2mWPybI_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/873620106726789120/S2mWPybI_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/48288969/1438286598", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}