{"created_at": "Sun Mar 20 15:50:32 +0000 2016", "id": 711580694011490304, "id_str": "711580694011490304", "text": "USA: Mysterious Nazi submarine from WWII discovered in Great\u00a0Lakes https://t.co/1aKvATBRFa https://t.co/Y7DRtwNxXG", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/1aKvATBRFa", "expanded_url": "http://www.turkishnews.com/content/2016/03/20/usa-mysterious-nazi-submarine-from-wwii-discovered-in-great-lakes/", "display_url": "turkishnews.com/content/2016/0\u2026", "indices": [67, 90]}], "media": [{"id": 711580692799311873, "id_str": "711580692799311873", "indices": [91, 114], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CeAK3rdUUAElxjb.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CeAK3rdUUAElxjb.jpg", "url": "https://t.co/Y7DRtwNxXG", "display_url": "pic.twitter.com/Y7DRtwNxXG", "expanded_url": "https://twitter.com/turkishforum/status/711580694011490304/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 600, "h": 315, "resize": "fit"}, "small": {"w": 600, "h": 315, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 315, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 711580692799311873, "id_str": "711580692799311873", "indices": [91, 114], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CeAK3rdUUAElxjb.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CeAK3rdUUAElxjb.jpg", "url": "https://t.co/Y7DRtwNxXG", "display_url": "pic.twitter.com/Y7DRtwNxXG", "expanded_url": "https://twitter.com/turkishforum/status/711580694011490304/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 600, "h": 315, "resize": "fit"}, "small": {"w": 600, "h": 315, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 315, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://publicize.wp.com/\" rel=\"nofollow\">WordPress.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 191754752, "id_str": "191754752", "name": "Turkish News", "screen_name": "turkishforum", "location": "United States", "description": "https://t.co/FVSrqOy7ml d\u00fcnyaya yay\u0131lm\u0131\u015f y\u00fczbinlerce T\u00fcrk'\u00fcn katk\u0131lar\u0131 ile yay\u0131n yapan bir vatanda\u015f medyas\u0131d\u0131r.", "url": "https://t.co/ZNhqqvPV61", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/ZNhqqvPV61", "expanded_url": "http://www.turkishnews.com", "display_url": "turkishnews.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/FVSrqOy7ml", "expanded_url": "http://TurkishNews.com", "display_url": "TurkishNews.com", "indices": [0, 23]}]}}, "protected": false, "followers_count": 2830, "friends_count": 956, "listed_count": 17, "created_at": "Fri Sep 17 07:48:33 +0000 2010", "favourites_count": 11, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 34363, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1126472344/TFLOGO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1126472344/TFLOGO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/191754752/1398577643", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "regular", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}