{"created_at": "Sun Jul 15 06:12:02 +0000 2018", "id": 1018377629945270273, "id_str": "1018377629945270273", "text": "USA : avec #OneInFour, les femmes d\u00e9fendent leur droit \u00e0 l'avortement https://t.co/2cB6lZQmN6 #Soci\u00e9t\u00e9 https://t.co/F2TFQIw7c7", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "OneInFour", "indices": [11, 21]}, {"text": "Soci\u00e9t\u00e9", "indices": [94, 102]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/2cB6lZQmN6", "expanded_url": "https://limportante.fr/infos-societe/3/10196", "display_url": "limportante.fr/infos-societe/\u2026", "indices": [70, 93]}], "media": [{"id": 1018377627894247424, "id_str": "1018377627894247424", "indices": [103, 126], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DiIBDpXXcAADtap.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DiIBDpXXcAADtap.jpg", "url": "https://t.co/F2TFQIw7c7", "display_url": "pic.twitter.com/F2TFQIw7c7", "expanded_url": "https://twitter.com/limportante_fr/status/1018377629945270273/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 500, "h": 328, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 500, "h": 328, "resize": "fit"}, "large": {"w": 500, "h": 328, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1018377627894247424, "id_str": "1018377627894247424", "indices": [103, 126], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DiIBDpXXcAADtap.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DiIBDpXXcAADtap.jpg", "url": "https://t.co/F2TFQIw7c7", "display_url": "pic.twitter.com/F2TFQIw7c7", "expanded_url": "https://twitter.com/limportante_fr/status/1018377629945270273/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 500, "h": 328, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 500, "h": 328, "resize": "fit"}, "large": {"w": 500, "h": 328, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"https://limportante.fr/\" rel=\"nofollow\">limportante.fr</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3213672808, "id_str": "3213672808", "name": "L\u2019importante", "screen_name": "limportante_fr", "location": "", "description": "M\u00e9dia. Ensemble, d\u00e9non\u00e7ons la condition des femmes et promouvons les initiatives positives! S\u00e9lection de tweets, Facebook et Insta", "url": "https://t.co/ZAfGQnz0W4", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/ZAfGQnz0W4", "expanded_url": "https://limportante.fr", "display_url": "limportante.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 9980, "friends_count": 338, "listed_count": 105, "created_at": "Mon Apr 27 14:59:48 +0000 2015", "favourites_count": 3319, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 108958, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/963128197620686848/7IGx47z6_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/963128197620686848/7IGx47z6_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3213672808/1504515221", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}