{"created_at": "Tue Nov 20 15:57:24 +0000 2018", "id": 1064910592518090754, "id_str": "1064910592518090754", "text": "Revealed: one in four Europeans vote populist | World news | The Guardian https://t.co/OjMDnJz7Bc", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/OjMDnJz7Bc", "expanded_url": "https://www.theguardian.com/world/ng-interactive/2018/nov/20/revealed-one-in-four-europeans-vote-populist", "display_url": "theguardian.com/world/ng-inter\u2026", "indices": [74, 97]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3631829295, "id_str": "3631829295", "name": "Niels Planel", "screen_name": "NielsPlanel", "location": "Semur-en-Auxois, France", "description": "#\u00e9galit\u00e9deschances #pauvret\u00e9 #climat #TransitionJuste #CapitalDeD\u00e9part Harvard @kennedy_school Conseiller municipal. Auteur, L\u00e0 o\u00f9 p\u00e9rit la R\u00e9publique (L'Aube)", "url": "https://t.co/18uZhlwCjq", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/18uZhlwCjq", "expanded_url": "http://www.nielsplanel.com", "display_url": "nielsplanel.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 756, "friends_count": 1045, "listed_count": 33, "created_at": "Sat Sep 12 14:05:20 +0000 2015", "favourites_count": 3107, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 13905, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1145391312029593600/XDfwEmRt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145391312029593600/XDfwEmRt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3631829295/1646260832", "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}