{"created_at": "Thu Jun 28 13:06:26 +0000 2018", "id": 1012321326726615040, "id_str": "1012321326726615040", "text": "Notre chef d'\u00e9dition @JohanFriedli donne ses conseils aux jeunes #entrepreneurs qui veulent s'adresser aux m\u00e9dias,\u2026 https://t.co/pHlpLTne6k", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "entrepreneurs", "indices": [65, 79]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "JohanFriedli", "name": "Johan Friedli", "id": 436592134, "id_str": "436592134", "indices": [21, 34]}], "urls": [{"url": "https://t.co/pHlpLTne6k", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1012321326726615040", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 966142454, "id_str": "966142454", "name": "AGEFI Suisse", "screen_name": "Ageficom", "location": "Suisse", "description": "Le m\u00e9dia \u00e9conomique et financier de r\u00e9f\u00e9rence pour la Suisse romande #Agefi #Agefid\u00e9lit\u00e9", "url": "http://t.co/gPfqYmzF", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/gPfqYmzF", "expanded_url": "http://www.agefi.com", "display_url": "agefi.com", "indices": [0, 20]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7047, "friends_count": 307, "listed_count": 291, "created_at": "Fri Nov 23 13:40:02 +0000 2012", "favourites_count": 3602, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 26134, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/953291968464945153/UGuO_VNt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/953291968464945153/UGuO_VNt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/966142454/1601466513", "profile_link_color": "C51A1B", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}