{"created_at": "Sun Jul 22 19:24:43 +0000 2018", "id": 1021113833161732096, "id_str": "1021113833161732096", "text": "Aviso N\u00b0 6 para el d\u00eda 22/07/2018        \n\nHORA DE EMISION: 02:15 P.M\nV\u00c1LIDO HASTA LAS 05:00 P.M\n\nAVISO POR LLUVIAS\u2026 https://t.co/nRHmOi68AE", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/nRHmOi68AE", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1021113833161732096", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://ifttt.com\" rel=\"nofollow\">IFTTT</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2550950378, "id_str": "2550950378", "name": "cazatormentas Panam\u00e1", "screen_name": "cazatormentaspa", "location": "Panama Centroamerica", "description": "Noticias, Alertas, Im\u00e1genes sobre hidrometeorolog\u00eda en Panam\u00e1, America Central y el Mundo. #VOST #SMEM", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2247, "friends_count": 64, "listed_count": 25, "created_at": "Fri Jun 06 20:38:15 +0000 2014", "favourites_count": 30, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 61669, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/475022231626457088/o_tLMCdD_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/475022231626457088/o_tLMCdD_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2550950378/1402089498", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}