{"created_at": "Wed Feb 01 08:37:55 +0000 2017", "id": 826711161349472256, "id_str": "826711161349472256", "text": "Executive Order Leads to Capture of ISIS Leader, Rasheed Muhammad \u2013 NewPoliticsToday https://t.co/b2yzTerbwi", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/b2yzTerbwi", "expanded_url": "http://fb.me/161C3nKZ0", "display_url": "fb.me/161C3nKZ0", "indices": [85, 108]}]}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2364342463, "id_str": "2364342463", "name": "Cestas Jacarepagu\u00e1", "screen_name": "CestasdecafeJPA", "location": "Taquara - Jacarepagu\u00e1 / RJ", "description": "A Cestas Jacarepagu\u00e1 \u00e9 pioneira em Cestas Comemorativas em Jacarepagu\u00e1 por isso h\u00e1 mais de 12 anos ado\u00e7amos suas manh\u00e3s com qualidade e dedica\u00e7\u00e3o.", "url": "http://t.co/SUocWSB3Bi", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/SUocWSB3Bi", "expanded_url": "http://www.cestasjacarepagua.com", "display_url": "cestasjacarepagua.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 87, "friends_count": 116, "listed_count": 4, "created_at": "Thu Feb 27 15:36:37 +0000 2014", "favourites_count": 317, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 48126, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1229402444460851200/fTXIataL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1229402444460851200/fTXIataL_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2364342463/1581947362", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": null, "follow_request_sent": null, "notifications": null, "translator_type": "none", "withheld_in_countries": []}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}